# Inkjet Printer Driver for Linux
# Copyright CANON INC. 2001-2012
# All Rights Reserved.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: printui 3.70\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-19 11:20+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-19 11:22+0900\n"
"Last-Translator: CANON INC.\n"
"Language-Team: CANON INC.\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n."



#. LUM_LID_LOCALE
#: src/loadres.c:103
msgid "Locale"
msgstr "zh_TW"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_BLACK_LABEL
#: po/gladestr.h:2 po/keystr.h:1109
msgid "  Black:"
msgstr "  黑色:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_CYAN_LABEL
#: po/gladestr.h:4
msgid "  Cyan:"
msgstr "藍色:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_MAGENTA_LABEL
#: po/gladestr.h:6
msgid "  Magenta:"
msgstr "紅色:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_BTN_QUALITY
#: po/gladestr.h:8 po/keystr.h:1115
msgid "  Set...  "
msgstr "  設定...  "

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_YELLOW_LABEL
#: po/gladestr.h:10
msgid "  Yellow:"
msgstr "黃色:"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_SCALING_RANGE
#: po/gladestr.h:13 po/keystr.h:1119
#, no-c-format
msgid "% (20-400)"
msgstr "% (20-400)"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_COPIES_RANGE
#: po/gladestr.h:15 po/keystr.h:1121
msgid "(1-999)"
msgstr "(1-999)"

#: po/gladestr.h:16
msgid "*"
msgstr ""

#: po/gladestr.h:17
msgid "0"
msgstr ""

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_5
#: po/gladestr.h:19 po/keystr.h:1127 po/keystr.h:1641
msgid "1"
msgstr "1"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_4
#: po/gladestr.h:21 po/keystr.h:1129 po/keystr.h:1643
msgid "2"
msgstr "2"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_3
#: po/gladestr.h:23 po/keystr.h:1131 po/keystr.h:1645
msgid "3"
msgstr "3"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_2
#: po/gladestr.h:25 po/keystr.h:1133 po/keystr.h:1647
msgid "4"
msgstr "4"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_1
#: po/gladestr.h:27 po/keystr.h:1135 po/keystr.h:1649
msgid "5"
msgstr "5"

#. LUM_COLON
#: po/gladestr.h:28 po/keystr.h:1716
msgid ":"
msgstr ":"

#. LUM_IDR_PV_MAIN_IDM_PV_VERSION
#: po/gladestr.h:30 po/keystr.h:1137
msgid "About"
msgstr "關於"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_ETOE_IDC_STT_ETOEOVERPRINT
#: po/gladestr.h:32 po/keystr.h:1205
msgid "Amount of Extension:"
msgstr "擴展量:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_COLORADJ_AUTO
#. paper_gap_auto
#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_COLORADJ_AUTO
#: po/gladestr.h:34 po/keystr.h:504 po/keystr.h:1207
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_AUTOPOWER
#: po/gladestr.h:36 po/keystr.h:1209
msgid "Auto Power"
msgstr "自動電源"

#. LUM_IDD_MEDIA_CHANGE_ETOE_IDC_STT_MEDIA_TITLE_ETOE
#: po/gladestr.h:38 po/keystr.h:1221
msgid "Available Media Types:"
msgstr "可用媒體類型:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_CARTRIDGE
#: po/gladestr.h:40 po/keystr.h:1223
msgid "BJ Cartridge:"
msgstr "BJ 墨盒:"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDCANCEL
#: po/gladestr.h:42 po/keystr.h:1225
msgid "Back to Setup"
msgstr "回復設定"

#. LUM_IDS_EDGETOEDGE
#: po/gladestr.h:44 po/keystr.h:1233
msgid "Borderless"
msgstr "滿版"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_PLATENCLEAN
#: po/gladestr.h:46 po/keystr.h:1235
msgid "Bottom Plate Cleaning"
msgstr "底板清潔"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_BRIGHTNESS
#: po/gladestr.h:48 po/keystr.h:1237
msgid "Brightness:"
msgstr "亮度:"

#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDCANCEL
#. message_button_cancel
#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDCANCEL
#: po/gladestr.h:50 po/keystr.h:528 po/keystr.h:1239
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. LUM_LID_CENTERRING
#: po/gladestr.h:52 po/keystr.h:1245
msgid "Centering"
msgstr "居中"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDOK
#: po/gladestr.h:54 po/keystr.h:1247
msgid "Change"
msgstr "變更"

#. LUM_LID_CHANGE_COMBINATION
#: po/gladestr.h:56 po/keystr.h:1249
msgid "Change Combination"
msgstr "變更組合"

#. LUM_LID_CHANGE_MEDIA
#: po/gladestr.h:58 po/keystr.h:1251
msgid "Change Media Type"
msgstr "變更媒體類型"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_CLEAN
#: po/gladestr.h:60 po/keystr.h:1253
msgid "Cleaning"
msgstr "清潔"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDC_STT_SA_RESOLV2S
#: po/gladestr.h:62 po/keystr.h:1255
msgid ""
"Click Change to use this, or Back to Setup to select a different combination."
msgstr "按一下 [變更] 使用此組合，或者按一下 [回復設定] 選擇其他組合。"

#. LUM_IDS_COLLATE
#: po/gladestr.h:64 po/keystr.h:1257
msgid "Collate"
msgstr "自動分頁"

#. LUM_LID_COLOR_BALANCE
#: po/gladestr.h:66 po/keystr.h:1261
msgid "Color Balance"
msgstr "色彩平衡"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_MATCHING_IDC_STT_COLORMODE
#: po/gladestr.h:68 po/keystr.h:1265
msgid "Color Mode:"
msgstr "色彩模式:"

#. LUM_IDS_COLORADJUSTMENT
#: po/gladestr.h:70 po/keystr.h:1267
msgid "Color/Intensity"
msgstr "色彩/強度"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_COLORCONTRAST_LABEL
#: po/gladestr.h:72 po/keystr.h:1339
msgid "Contrast:"
msgstr "對比度:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_TONE_LO
#: po/gladestr.h:74
msgid "Cool"
msgstr "冷色"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_COPIES
#: po/gladestr.h:76 po/keystr.h:1341
msgid "Copies:"
msgstr "份數:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_QUALITY_CUSTOM
#: po/gladestr.h:78 po/keystr.h:1343
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM
#: po/gladestr.h:80 po/keystr.h:1345
msgid "Custom Paper Size"
msgstr "自訂紙張大小"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_CUSTOM
#: po/gladestr.h:82 po/keystr.h:1347 po/keystr.h:1629
msgid "Custom Settings"
msgstr "自訂設定"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_CYAN_LABEL
#: po/gladestr.h:84 po/keystr.h:1111 po/keystr.h:1349
msgid "Cyan:"
msgstr "藍色:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_INTENSITY_HI
#: po/gladestr.h:86 po/keystr.h:1351
msgid "Dark "
msgstr "暗 "

#. LUM_IDS_MNT_CPT_DEEPCLEAN
#: po/gladestr.h:88 po/keystr.h:1353
msgid "Deep Cleaning"
msgstr "深度清潔"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_BTN_MAIN_DEFAULT
#: po/gladestr.h:90 po/keystr.h:1355
msgid "Defaults"
msgstr "預設值"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_HALFTONE_DIFFUSION
#: po/gladestr.h:92 po/keystr.h:1357
msgid "Diffusion"
msgstr "擴散"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_HALFTONE_DITHERING
#: po/gladestr.h:94 po/keystr.h:1361
msgid "Dither"
msgstr "振動"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_MANUDUP_AUTODUP_IDC_CHK_DUPLEX
#: po/gladestr.h:96 po/keystr.h:1759
msgid "Duplex Printing"
msgstr "雙面列印"

#. LUM_IDS_QUALITY_FAST
#: po/gladestr.h:98 po/keystr.h:1427
msgid "Fast"
msgstr "快速"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_FAST
#: po/gladestr.h:100 po/keystr.h:1429
msgid "Fast "
msgstr "快速 "

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_FINE
#. bin_pattern
#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_FINE
#: po/gladestr.h:102 po/keystr.h:470 po/keystr.h:1431
msgid "Fine"
msgstr "細緻"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_CHK_GRAYSCALE
#: po/gladestr.h:104 po/keystr.h:1433
msgid "Grayscale Printing"
msgstr "灰階列印"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_HALFTONE
#: po/gladestr.h:106 po/keystr.h:1435
msgid "Halftoning"
msgstr "半色調"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_HEIGHT_LABEL
#: po/gladestr.h:108 po/keystr.h:1437
msgid "Height:     "
msgstr "高度:     "

#. LUM_IDS_QUALITY_BEST
#: po/gladestr.h:110 po/keystr.h:1439
msgid "High"
msgstr "高"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_COLORCONTRAST_HI
#: po/gladestr.h:112 po/keystr.h:1441
msgid "High "
msgstr "高 "

#. LUM_IDD_SA_RECOMMENDCOMBINATIONONE_IDIGNORE
#. message_button_ignore
#. LUM_IDD_SA_RECOMMENDCOMBINATIONONE_IDIGNORE
#: po/gladestr.h:114 po/keystr.h:536 po/keystr.h:1445
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_CARTRIDGE
#: po/gladestr.h:116 po/keystr.h:1447
msgid "Ink Cartridge Settings"
msgstr "墨盒設定"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_INKCOUNT
#: po/gladestr.h:118 po/keystr.h:1451
msgid "Ink Counter Reset"
msgstr "墨水計數器重置"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_INTENSITY_LABEL
#: po/gladestr.h:120 po/keystr.h:1455
msgid "Intensity:"
msgstr "強度:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_INTENSITY_LO
#: po/gladestr.h:122 po/keystr.h:1457
msgid "Light "
msgstr "亮 "

#. LUM_IDS_STAPLE_LONGSIDE
#: po/gladestr.h:124 po/keystr.h:1461
msgid "Long-side stapling"
msgstr "長邊裝訂"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_COLORCONTRAST_LO
#: po/gladestr.h:126 po/keystr.h:1463
msgid "Low"
msgstr "低"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_INKALERT
#: po/gladestr.h:128 po/keystr.h:1465
msgid "Low Ink Warning Setting"
msgstr "低墨水警示設定"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_MAGENTA_LABEL
#: po/gladestr.h:130 po/keystr.h:1113 po/keystr.h:1467
msgid "Magenta:"
msgstr "紅色:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN
#: po/gladestr.h:132 po/keystr.h:1469
msgid "Main"
msgstr "主要"

#. LUM_IDD_PAG_MAINTENANCE
#: po/gladestr.h:134 po/keystr.h:1471
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_COLORADJ_MANUAL
#: po/gladestr.h:136 po/keystr.h:1473
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#. LUM_IDS_MANUALCOLOR_WINDOWTITLE
#: po/gladestr.h:138 po/keystr.h:1475
msgid "Manual Color Adjustment"
msgstr "手動色彩調整"

#. LUM_LID_MAX
#: po/gladestr.h:140 po/keystr.h:1477
msgid "Max"
msgstr "最大"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_MEDIATYPE
#: po/gladestr.h:142 po/keystr.h:1479
msgid "Media Type:"
msgstr "媒體類型:"

#. LUM_LID_MIN
#: po/gladestr.h:144 po/keystr.h:1481
msgid "Min"
msgstr "最小"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_NOZZLE
#: po/gladestr.h:146 po/keystr.h:1483
msgid "Nozzle Check"
msgstr "噴嘴檢查"

#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDOK
#. message_button_ok
#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDOK
#: po/gladestr.h:148 po/keystr.h:526 po/keystr.h:1485
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_PRINTTYPE
#: po/gladestr.h:150 po/keystr.h:1487
msgid "Page Layout:"
msgstr "頁面佈置:"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP
#: po/gladestr.h:152 po/keystr.h:1489
msgid "Page Setup"
msgstr "頁面設定"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_PAGESIZE
#: po/gladestr.h:154 po/keystr.h:1491
msgid "Page Size:"
msgstr "頁面大小:"

#. LUM_LID_PAPER_GAP
#: po/gladestr.h:156 po/keystr.h:1493
msgid "Paper Gap:"
msgstr "紙張間距:"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_PAPERSIZE
#: po/gladestr.h:158 po/keystr.h:1495
msgid "Paper Size"
msgstr "紙張大小"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_PPSOURCE
#: po/gladestr.h:160 po/keystr.h:1497
msgid "Paper Source Setting for Plain Paper"
msgstr "一般紙張的紙張來源設定"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_PAPERFEED
#: po/gladestr.h:162 po/keystr.h:1499
msgid "Paper Source:"
msgstr "紙張來源:"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_POWEROFF
#: po/gladestr.h:164 po/keystr.h:1507
msgid "Power Off"
msgstr "電源關閉"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_PHA
#: po/gladestr.h:166 po/keystr.h:1515
msgid "Print Head Alignment"
msgstr "列印頭校準"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_GRP_QUALITY
#: po/gladestr.h:168 po/keystr.h:1519
msgid "Print Quality"
msgstr "列印品質"

#. LUM_LID_PRINT_TYPE
#: po/gladestr.h:170 po/keystr.h:1521
msgid "Print Type:"
msgstr "列印類型:"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_CHK_REVERSE
#: po/gladestr.h:172 po/keystr.h:1523
msgid "Print from Last Page"
msgstr "自最末頁列印"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_LABEL
#: po/gladestr.h:174 po/keystr.h:1525
msgid "Quality"
msgstr "品質"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS
#: po/gladestr.h:176 po/keystr.h:1701
msgid "Quiet Settings"
msgstr "靜音設定"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_ROLLCLEAN
#: po/gladestr.h:178 po/keystr.h:1533
msgid "Roller Cleaning"
msgstr "滾軸清潔"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_SCALING
#: po/gladestr.h:180 po/keystr.h:1535
msgid "Scaling:"
msgstr "比例:"

#. LUM_IDS_STAPLE_SHORTSIDE
#: po/gladestr.h:182 po/keystr.h:1545
msgid "Short-side stapling"
msgstr "短邊裝訂"

#. LUM_IDS_OUTPUTSTYLE_STANDARD
#. color_correct_photo2
#. LUM_IDS_OUTPUTSTYLE_STANDARD
#: po/gladestr.h:184 po/keystr.h:204 po/keystr.h:1547
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_MANUDUP_IDC_STT_EDGE
#: po/gladestr.h:186 po/keystr.h:1549
msgid "Staple Side:"
msgstr "裝訂邊:"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDC_STT_SA_TITLE2
#: po/gladestr.h:188 po/keystr.h:1561
msgid "The following is recommended:"
msgstr "推薦如下:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_TONE_LABEL
#: po/gladestr.h:190
msgid "Tone:"
msgstr "色調:"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_UNITS
#: po/gladestr.h:192 po/keystr.h:1571
msgid "Units:"
msgstr "單位:"

#. LUM_IDD_PAG_MAINTENANCE_IDC_BTN_STATUSMONITOR
#: po/gladestr.h:194 po/keystr.h:1579
msgid "View Printer Status..."
msgstr "查看印表機狀態..."

#. LUM_IDD_PAG_EFFECT_VIVID_IDC_CHK_VIVID
#: po/gladestr.h:196 po/keystr.h:1581
msgid "Vivid Photo"
msgstr "Vivid Photo"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_TONE_HI
#: po/gladestr.h:198
msgid "Warm"
msgstr "暖色"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_WIDTH_LABEL
#: po/gladestr.h:200 po/keystr.h:1589
msgid "Width:    "
msgstr "寬度:    "

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_YELLOW_LABEL
#: po/gladestr.h:202 po/keystr.h:1117 po/keystr.h:1591
msgid "Yellow:"
msgstr "黃色:"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATION_IDC_STT_SA_TITLE
#: po/gladestr.h:204 po/keystr.h:1593
msgid "You cannot print with the following combination:"
msgstr "無法用以下組合進行列印:"

#. LUM_IDD_SA_RECOMMENDCOMBINATIONONE_IDC_STT_SA_TITLE
#: po/gladestr.h:206 po/keystr.h:1595
msgid "You have selected the following combination:"
msgstr "您已經選擇了以下組合:"

#: po/gladestr.h:207
msgid "dialog1"
msgstr ""

#: po/gladestr.h:208
msgid "dialog3"
msgstr ""

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_RAD_INCH
#: po/gladestr.h:210 po/keystr.h:1597
msgid "inch"
msgstr "in"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_RAD_MM
#: po/gladestr.h:212 po/keystr.h:1599
msgid "mm"
msgstr "mm"

#. LUM_VERSION_PRODUCT_NAME
#: po/keystr.h:2
msgid "Canon Inkjet Printer Driver"
msgstr "Canon IJ 印表機驅動程式"

#. LUM_VERSION_VER_STR
#: po/keystr.h:4
#, c-format
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#. LUM_VERSION_COPYRIGHT1_STR
#: po/keystr.h:6
#, c-format
msgid "Copyright CANON INC. %s-%s"
msgstr "Copyright CANON INC. %s-%s"

#. LUM_VERSION_COPYRIGHT2_STR
#: po/keystr.h:8
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "All Rights Reserved."

#. LUM_LID_CAPTION
#: po/keystr.h:10
msgid "Canon XXXXXX"
msgstr ""

#. model_BJF850
#.
#: po/keystr.h:12 po/keystr.h:1123 po/keystr.h:1125 po/keystr.h:1241
msgid "BJF850"
msgstr ""

#. model_BJF860
#: po/keystr.h:14
msgid "BJF860"
msgstr ""

#. model_BJF870
#: po/keystr.h:16
msgid "BJF870"
msgstr ""

#. model_BJF360
#: po/keystr.h:18
msgid "BJF360"
msgstr ""

#. model_BJS600
#: po/keystr.h:20
msgid "BJS600"
msgstr ""

#. model_BJS630
#: po/keystr.h:22
msgid "BJS630"
msgstr ""

#. model_BJS6300
#: po/keystr.h:24
msgid "BJS6300"
msgstr ""

#. model_BJF900
#: po/keystr.h:26
msgid "BJF900"
msgstr ""

#. model_BJF9000
#: po/keystr.h:28
msgid "BJF9000"
msgstr ""

#. model_BJS500
#: po/keystr.h:30
msgid "BJS500"
msgstr ""

#. model_BJS300
#: po/keystr.h:32
msgid "BJS300"
msgstr ""

#. model_PIXUS550i
#: po/keystr.h:34
msgid "PIXUS 550i"
msgstr ""

#. model_PIXUS850i
#: po/keystr.h:36
msgid "PIXUS 850i"
msgstr ""

#. model_PIXUS950i
#: po/keystr.h:38
msgid "PIXUS 950i"
msgstr ""

#. model_i250
#: po/keystr.h:40
msgid "i250"
msgstr ""

#. model_i255
#: po/keystr.h:42
msgid "i255"
msgstr ""

#. model_PIXUS560i
#: po/keystr.h:44
msgid "PIXUS 560i"
msgstr ""

#. model_PIXUS860i
#: po/keystr.h:46
msgid "PIXUS 860i"
msgstr ""

#. model_PIXUS990i
#: po/keystr.h:48
msgid "PIXUS 990i"
msgstr ""

#. model_PIXUSiP3100
#: po/keystr.h:50
msgid "PIXUS iP3100"
msgstr ""

#. model_PIXUSiP4100
#: po/keystr.h:52
msgid "PIXUS iP4100"
msgstr ""

#. model_PIXUSiP8600
#: po/keystr.h:54
msgid "PIXUS iP8600"
msgstr ""

#. model_PIXMAiP1000
#: po/keystr.h:56
msgid "PIXMA iP1000"
msgstr ""

#. model_PIXMAiP1500
#: po/keystr.h:58
msgid "PIXMA iP1500"
msgstr ""

#. model_iP2200
#: po/keystr.h:60
msgid "iP2200"
msgstr ""

#. model_iP4200
#: po/keystr.h:62
msgid "iP4200"
msgstr ""

#. model_iP6600d
#: po/keystr.h:64
msgid "iP6600D"
msgstr ""

#. model_iP7500
#: po/keystr.h:66
msgid "iP7500"
msgstr ""

#. model_MP500
#: po/keystr.h:68
msgid "MP500"
msgstr ""

#. model_iP3300
#: po/keystr.h:70
msgid "iP3300"
msgstr ""

#. model_MP510
#: po/keystr.h:72
msgid "MP510"
msgstr ""

#. model_iP4300
#: po/keystr.h:74
msgid "iP4300"
msgstr ""

#. model_MP600
#: po/keystr.h:76
msgid "MP600"
msgstr ""

#. model_MP160
#: po/keystr.h:78
msgid "MP160"
msgstr ""

#. model_iP90
#: po/keystr.h:80
msgid "iP90"
msgstr ""

#. model_iP2500
#: po/keystr.h:82
msgid "iP2500 series"
msgstr ""

#. model_iP1800
#: po/keystr.h:84
msgid "iP1800 series"
msgstr ""

#. model_MP140
#: po/keystr.h:86
msgid "MP140 series"
msgstr ""

#. model_MP210
#: po/keystr.h:88
msgid "MP210 series"
msgstr ""

#. model_iP3500
#: po/keystr.h:90
msgid "iP3500 series"
msgstr ""

#. model_iP4500
#: po/keystr.h:92
msgid "iP4500 series"
msgstr ""

#. model_MP610
#: po/keystr.h:94
msgid "MP610 series"
msgstr ""

#. model_MP520
#: po/keystr.h:96
msgid "MP520 series"
msgstr ""

#. model_IP100
#: po/keystr.h:98
msgid "iP100 series"
msgstr ""

#. model_IP2600
#: po/keystr.h:100
msgid "iP2600 series"
msgstr ""

#. model_IP3600
#: po/keystr.h:102
msgid "iP3600 series"
msgstr ""

#. model_IP4600
#: po/keystr.h:104
msgid "iP4600 series"
msgstr ""

#. model_MP630
#: po/keystr.h:106
msgid "MP630 series"
msgstr ""

#. model_MP540
#: po/keystr.h:108
msgid "MP540 series"
msgstr ""

#. model_MP240
#: po/keystr.h:110
msgid "MP240 series"
msgstr ""

#. model_MP190
#: po/keystr.h:112
msgid "MP190 series"
msgstr ""

#. model_IP1900
#: po/keystr.h:114
msgid "iP1900 series"
msgstr ""

#. model_MX860
#: po/keystr.h:116
msgid "MX860 series"
msgstr ""

#. model_MX320
#: po/keystr.h:118
msgid "MX320 series"
msgstr ""

#. model_MX330
#: po/keystr.h:120
msgid "MX330 series"
msgstr ""

#. model_MP250
#: po/keystr.h:122
msgid "MP250 series"
msgstr ""

#. model_MP270
#: po/keystr.h:124
msgid "MP270 series"
msgstr ""

#. model_MP490
#: po/keystr.h:126
msgid "MP490 series"
msgstr ""

#. model_MP550
#: po/keystr.h:128
msgid "MP550 series"
msgstr ""

#. model_MP560
#: po/keystr.h:130
msgid "MP560 series"
msgstr ""

#. model_IP4700
#: po/keystr.h:132
msgid "iP4700 series"
msgstr ""

#. model_MP640
#: po/keystr.h:134
msgid "MP640 series"
msgstr ""

#. model_IP2700
#: po/keystr.h:136
msgid "iP2700 series"
msgstr ""

#. model_MX340
#: po/keystr.h:138
msgid "MX340 series"
msgstr ""

#. model_MX350
#: po/keystr.h:140
msgid "MX350 series"
msgstr ""

#. model_MX870
#: po/keystr.h:142
msgid "MX870 series"
msgstr ""

#. model_MP495
#: po/keystr.h:144
msgid "MP495 series"
msgstr ""

#. model_MP280
#: po/keystr.h:146
msgid "MP280 series"
msgstr ""

#. model_MG5100
#: po/keystr.h:148
msgid "MG5100 series"
msgstr ""

#. model_MG5200
#: po/keystr.h:150
msgid "MG5200 series"
msgstr ""

#. model_IP4800
#: po/keystr.h:152
msgid "iP4800 series"
msgstr ""

#. model_MG6100
#: po/keystr.h:154
msgid "MG6100 series"
msgstr ""

#. model_MG8100
#: po/keystr.h:156
msgid "MG8100 series"
msgstr ""

#. model_MX360
#: po/keystr.h:158
msgid "MX360 series"
msgstr ""

#. model_MX410
#: po/keystr.h:160
msgid "MX410 series"
msgstr ""

#. model_MX420
#: po/keystr.h:162
msgid "MX420 series"
msgstr ""

#. model_MX880
#: po/keystr.h:164
msgid "MX880 series"
msgstr ""

#. model_IX6500
#: po/keystr.h:166
msgid "iX6500 series"
msgstr ""

#. model_MG2100
#: po/keystr.h:168
msgid "MG2100 series"
msgstr ""

#. model_MG3100
#: po/keystr.h:170
msgid "MG3100 series"
msgstr ""

#. model_MG4100
#: po/keystr.h:172
msgid "MG4100 series"
msgstr ""

#. model_MG5300
#: po/keystr.h:174
msgid "MG5300 series"
msgstr ""

#. model_MG6200
#: po/keystr.h:176
msgid "MG6200 series"
msgstr ""

#. model_MG8200
#: po/keystr.h:178
msgid "MG8200 series"
msgstr ""

#. model_IP4900
#: po/keystr.h:180
msgid "iP4900 series"
msgstr ""

#. model_E500
#: po/keystr.h:182
msgid "E500 series"
msgstr ""

#. model_MX710
#: po/keystr.h:184
msgid "MX710 series"
msgstr ""

#. model_MX890
#: po/keystr.h:186
msgid "MX890 series"
msgstr ""

#. model_MX370
#: po/keystr.h:188
msgid "MX370 series"
msgstr ""

#. model_MX430
#: po/keystr.h:190
msgid "MX430 series"
msgstr ""

#. model_MX510
#: po/keystr.h:192
msgid "MX510 series"
msgstr ""

#. model_E600
#: po/keystr.h:194
msgid "E600 series"
msgstr ""

#. print_color_message
#. util_ink_color_0
#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_COLOR
#: po/keystr.h:196 po/keystr.h:598 po/keystr.h:1259
msgid "Color"
msgstr ""

#. print_mono_message
#: po/keystr.h:198
msgid "Grayscale"
msgstr "灰階"

#. color_correct_photo
#: po/keystr.h:200
msgid "Photo"
msgstr "相片"

#. color_correct_graphics
#: po/keystr.h:202
msgid "Graphic"
msgstr "圖片"

#. color_correct_natural
#: po/keystr.h:206
msgid "Linear Tone"
msgstr "線性色調"

#. mediasize_recommend_message1_1
#: po/keystr.h:208
#, c-format
msgid "Changing %s to %s is recommended."
msgstr "推薦把 [%s] 改為 [%s]。"

#. mediasize_recommend_message1_2
#: po/keystr.h:210
msgid ""
"Click Change to use the new combination, Ignore to use the current \n"
"combination, or Back to Setup to select a different combination."
msgstr ""
"按一下 [變更] 使用新組合，按一下 [忽略] 使用當前組合，或者按一下 [回復\n"
"設定] 選擇其他組合。"

#. mediasize_recommend_message2_1
#: po/keystr.h:213
#, c-format
msgid "Changing %s setting is recommended."
msgstr "推薦變更 [%s] 設定。"

#. mediasize_recommend_message2_2
#: po/keystr.h:215
msgid ""
"Use the selector below to choose a suitable setting and click Change to "
"use \n"
"the new combination."
msgstr "使用下面的選擇器選擇合適的設定，並按一下 [變更] 使用新組合。"

#. mediasize_recommend_message2_3
#: po/keystr.h:218
msgid ""
"Click Ignore to use the current combination or Back to Setup to select a \n"
"different combination."
msgstr "按一下 [忽略] 使用當前組合，或者按一下 [回復設定] 選擇其他組合。"

#. mediasize_illegal_select_message2_1
#: po/keystr.h:221
#, c-format
msgid "Changing %s setting is recommended.  "
msgstr "推薦變更 [%s] 設定。  "

#. mediasize_illegal_select_message2_2
#: po/keystr.h:223
msgid ""
"Use the selector below to choose a suitable setting and click Change to "
"use \n"
"the new combination. Click Back to Setup to select a different combination."
msgstr ""
"使用下面的選擇器選擇合適的設定，並按一下 [變更] 使用新組合。按一下 [回復設\n"
"定] 選擇其他組合。"

#. lever_position_label
#: po/keystr.h:226
msgid "Paper Thickness Lever Position:"
msgstr "紙張厚度調整桿位置:"

#. lever_position_label_2007
#: po/keystr.h:228
msgid "Paper Thickness Lever Position: "
msgstr "紙張厚度調整桿位置: "

#. move_lever_position_alert
#: po/keystr.h:230
#, c-format
msgid "Move the paper thickness lever %s."
msgstr "移動紙張厚度調整桿 [%s]。"

#. move_lever_position_alert_2007
#: po/keystr.h:232
#, c-format
msgid "Move the paper thickness lever %s. "
msgstr "移動紙張厚度調整桿 [%s]。 "

#. mediasize_change_media
#: po/keystr.h:234
msgid "Media Type"
msgstr "媒體類型"

#. mediasize_change_size
#: po/keystr.h:236
msgid "Page Size"
msgstr "頁面大小"

#. mediatype_dialog_message
#: po/keystr.h:238
#, c-format
msgid ""
"Media Type: %s cannot be used with the selected BJ Cartridge.\n"
"Select the type of media you wish to use."
msgstr ""
"媒體類型：[%s] 無法與選定的 BJ 墨盒一起使用。\n"
"選擇要使用的媒體類型。"

#. media_plain
#: po/keystr.h:241
msgid "Plain Paper"
msgstr "一般紙張"

#. media_ohp
#: po/keystr.h:243
msgid "Transparencies"
msgstr "投影片"

#. media_bpf
#: po/keystr.h:245
msgid "Back Print Film"
msgstr "燈箱片"

#. media_bjcloth
#: po/keystr.h:247
msgid "Fabric Sheet"
msgstr "特殊布面紙"

#. media_higlossfilm
#: po/keystr.h:249
msgid "High Gloss Film"
msgstr "高級光亮紙"

#. media_postcard
#: po/keystr.h:251
msgid "Hagaki"
msgstr "Hagaki"

#. media_envelope
#: po/keystr.h:253
msgid "Envelope"
msgstr "西式信封"

#. media_glossy_postcard
#: po/keystr.h:255
msgid "Glossy Postcard"
msgstr "光亮明信片"

#. media_hires
#: po/keystr.h:257
msgid "High Resolution Paper"
msgstr "高解析度紙張"

#. media_tshirt
#: po/keystr.h:259
msgid "T-Shirt Transfers"
msgstr "T-Shirt 轉印"

#. media_thick
#: po/keystr.h:261
msgid "Thick Paper"
msgstr ""

#. media_higloss_photo_film
#: po/keystr.h:263
msgid "High Gloss Photo Film"
msgstr "高級光亮相片紙"

#. media_glossy_photo
#: po/keystr.h:265
msgid "Glossy Photo Paper"
msgstr "影像寫真光澤紙"

#. media_glossy_photocard
#: po/keystr.h:267
msgid "Glossy Photo Cards"
msgstr "影像寫真光澤卡"

#. media_pro_photo
#: po/keystr.h:269
msgid "Photo Paper Pro"
msgstr "專業級相片紙"

#. media_inkjet_postcard
#: po/keystr.h:271
msgid "Ink Jet Hagaki"
msgstr "Ink Jet Hagaki"

#. media_matte_photo
#: po/keystr.h:273
msgid "Matte Photo Paper"
msgstr "霧面相片紙"

#. media_photo_plus_glossy
#: po/keystr.h:275
msgid "Photo Paper Plus Glossy"
msgstr "超光亮相片紙"

#. media_other
#: po/keystr.h:277
msgid "Other Paper"
msgstr "其他紙張"

#. media_other_photo
#: po/keystr.h:279
msgid "Other Photo Paper"
msgstr "其他相片紙"

#. media_duplex_glossy
#: po/keystr.h:281
msgid "Photo Paper Plus Double Sided"
msgstr "Photo Paper Plus Double Sided"

#. media_fine_art_paper
#: po/keystr.h:283
msgid "Fine Art \"Photo Rag\""
msgstr "Fine Art \"Photo Rag\""

#. media_other_fine_art_paper
#: po/keystr.h:285
msgid "Other Fine Art Paper"
msgstr "其他 Fine Art 紙張"

#. media_photo_paper_plus_glossy_ii
#: po/keystr.h:287
msgid "Photo Paper Plus Glossy II"
msgstr "超光亮相片紙 II"

#. media_photo_paper_plus_semi_gloss
#: po/keystr.h:289
msgid "Photo Paper Plus Semi-gloss"
msgstr "頂級光亮相片紙"

#. media_photo_paper_pro_platinum
#: po/keystr.h:291
msgid "Photo Paper Pro Platinum"
msgstr "優質專業級相片紙"

#. media_photo_paper_pro_ii
#: po/keystr.h:293
msgid "Photo Paper Pro II"
msgstr "專業級相片紙 II"

#. media_contents_glossy
#: po/keystr.h:295
msgid "Hagaki K"
msgstr "Hagaki K"

#. media_contents_prophoto
#: po/keystr.h:297
msgid "Hagaki P"
msgstr "Hagaki P"

#. media_address_postcard
#: po/keystr.h:299
msgid "Hagaki A"
msgstr "Hagaki A"

#. supply_manual
#: po/keystr.h:301
msgid "Manual Feed"
msgstr "手動送紙"

#. supply_asf
#: po/keystr.h:303
msgid "Auto Sheet Feeder"
msgstr "自動送紙器"

#. supply_asf_reartray
#. LUM_IDS_FEED_REAR
#: po/keystr.h:305 po/keystr.h:1531
msgid "Rear Tray"
msgstr "後端托盤"

#. supply_asf2
#: po/keystr.h:307
msgid "Auto Feeder2"
msgstr ""

#. supply_cassette
#: po/keystr.h:309
msgid "Standard Cassette"
msgstr ""

#. supply_cassette2
#: po/keystr.h:311
msgid "Optional Cassette"
msgstr ""

#. supply_consecutive
#: po/keystr.h:313
msgid "Auto Select"
msgstr "自動選擇"

#. supply_consecutive2
#: po/keystr.h:315
msgid "Consecutive paper feeding"
msgstr ""

#. supply_tractor
#: po/keystr.h:317
msgid "Tractor Feeder"
msgstr "牽引送紙器"

#. supply_cassette_02
#. LUM_IDS_CASSETTE
#: po/keystr.h:319 po/keystr.h:1243
msgid "Cassette"
msgstr "紙匣"

#. supply_printer_sw_select
#: po/keystr.h:321
msgid "Paper Feed Switch"
msgstr "送紙轉換"

#. supply_cassette_04
#: po/keystr.h:323
msgid "Front Feeder"
msgstr "前端送紙器"

#. supply_cassette_04_fronttray
#. supply_cassette_06
#: po/keystr.h:325 po/keystr.h:1699
msgid "Front Tray"
msgstr "前端托盤"

#. supply_front_for_plain
#: po/keystr.h:327
msgid "Front for Plain Paper"
msgstr "用前端送紙器供應一般紙張"

#. supply_front_for_plain_maetray
#: po/keystr.h:329
msgid "Front for Plain Paper "
msgstr "用前端送紙器供應一般紙張 "

#. supply_auto_continuous_feed
#: po/keystr.h:331
msgid "Continuous Autofeed"
msgstr "連續自動送紙"

#. supply_auto_select
#: po/keystr.h:333
msgid "Automatically Select"
msgstr "自動選取"

#. supply_change_mes
#: po/keystr.h:335
#, c-format
msgid ""
"The selected paper size cannot be used in the current Paper Source setting.\n"
"Paper Source setting is changed to the %s."
msgstr ""
"選定的紙張大小無法在當前的 [紙張來源] 中使用。\n"
"[紙張來源] 設定變更為 [%s]。"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_NT4_AUTODUP_IDC_CHK_DUPLEX
#. LUM_IDS_PT_DN_AUTODUPLEX
#: po/keystr.h:338 po/keystr.h:1219
msgid "Automatic Duplex Printing"
msgstr "自動雙面列印"

#. LUM_AlertMessTitlePaperNotAvailableForAutoDuplex_M
#: po/keystr.h:340
msgid ""
"A page size that is not supported by \n"
"the duplex printing function is selected."
msgstr "選擇了不被雙面列印功能支援的頁面大小。"

#. LUM_AlertMessPaperNotAvailableForAutoDuplex
#: po/keystr.h:343
#, c-format
msgid "Uncheck %s."
msgstr "取消勾選 [%s]。"

#. LUM_MODIFY_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_PAPERFEED
#: po/keystr.h:345
msgid "Paper Source"
msgstr "紙張來源"

#. LUM_MessPSNotCasette_M
#: po/keystr.h:347
msgid "A page size that cannot be fed from the cassette was selected."
msgstr "選擇了無法從紙匣送出的頁面大小。"

#. LUM_AlertMessPaperNotFedFromCassetteOrFront
#: po/keystr.h:349
#, c-format
msgid "Change the %s setting to %s."
msgstr "變更 [%s] 的設定為 [%s]。"

#. media_supply_change_mes
#: po/keystr.h:351
#, c-format
msgid ""
"Paper Source: %s is not available for the selected Media Type.\n"
"Paper Source setting has been changed to %s."
msgstr ""
"紙張來源：選定的 [媒體類型] 無法使用 [%s]。\n"
"[紙張來源] 設定已變更為 [%s]。"

#. bkenh_enh
#: po/keystr.h:354
msgid "Enhanced Black"
msgstr ""

#. size_a5
#: po/keystr.h:356
msgid "A5 [5.83\"x8.27\" 148.0x210.0mm]"
msgstr "A5 [5.83\"x8.27\" 148.0x210.0mm]"

#. size_a4
#: po/keystr.h:358
msgid "A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"
msgstr "A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"

#. size_a3
#: po/keystr.h:360
msgid "A3 [11.69\"x16.54\" 297.0x420.0mm]"
msgstr "A3 [11.69\"x16.54\" 297.0x420.0mm]"

#. size_b5
#: po/keystr.h:362
msgid "B5 [7.17\"x10.12\" 182.0x257.0mm]"
msgstr "B5 [7.17\"x10.12\" 182.0x257.0mm]"

#. size_b4
#: po/keystr.h:364
msgid "B4 [10.12\"x14.33\" 257.0x364.0mm]"
msgstr "B4 [10.12\"x14.33\" 257.0x364.0mm]"

#. size_letter
#: po/keystr.h:366
msgid "Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"
msgstr "Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"

#. size_legal
#: po/keystr.h:368
msgid "Legal [8.50\"x14.00\" 215.9x355.6mm]"
msgstr "Legal [8.50\"x14.00\" 215.9x355.6mm]"

#. size_ledger
#: po/keystr.h:370
msgid "11\"x17\" [11.00\"x17.00\" 279.4x431.8mm]"
msgstr "11\"x17\" [11.00\"x17.00\" 279.4x431.8mm]"

#. size_csize
#: po/keystr.h:372
msgid "17\"x22\" 431.8x558.8mm"
msgstr ""

#. size_post
#: po/keystr.h:374
msgid "Hagaki [3.94\"x5.83\" 100.0x148.0mm]"
msgstr "Hagaki [3.94\"x5.83\" 100.0x148.0mm]"

#. size_env_10
#: po/keystr.h:376
msgid "Comm. Env. #10 9.5\"x4.12\" 241.3x104.8mm"
msgstr ""

#. size_env_dl
#: po/keystr.h:378
msgid "DL Env. 220.0x110.0mm"
msgstr ""

#. size_fools
#: po/keystr.h:380
msgid "13.5\"x17\" 342.9x431.8mm"
msgstr ""

#. size_env_j4
#: po/keystr.h:382
msgid "Youkei 4 235.0x105.0mm"
msgstr ""

#. size_env_j6
#: po/keystr.h:384
msgid "Youkei 6 190.0x98.0mm"
msgstr ""

#. size_letter_bleed
#: po/keystr.h:386
msgid "Letter+ 9\"x13.3\" 228.6x337.8mm"
msgstr ""

#. size_a4_bleed
#: po/keystr.h:388
msgid "A4+ 223.5x355.6mm"
msgstr ""

#. size_a3_plus
#: po/keystr.h:390
msgid "A3+ [12.95\"x19.02\" 329.0x483.0mm]"
msgstr "A3+ [12.95\"x19.02\" 329.0x483.0mm]"

#. size_photocard
#: po/keystr.h:392
msgid "Canon 4\"x6\" 101.6x152.4mm"
msgstr ""

#. size_user
#: po/keystr.h:394
msgid "Custom..."
msgstr "自訂..."

#. size_env_10_p
#: po/keystr.h:396
msgid "Comm. Env. #10 [4.12\"x9.50\" 104.8x241.3mm]"
msgstr "Comm. 信封 #10 [4.12\"x9.50\" 104.8x241.3mm]"

#. size_env_dl_p
#: po/keystr.h:398
msgid "DL Env. [4.33\"x8.66\" 110.0x220.0mm]"
msgstr "DL 信封 [4.33\"x8.66\" 110.0x220.0mm]"

#. size_env_j4_p
#: po/keystr.h:400
msgid "Youkei 4 [4.13\"x9.25\" 105.0x235.0mm]"
msgstr "Youkei 4 [4.13\"x9.25\" 105.0x235.0mm]"

#. size_env_j6_p
#: po/keystr.h:402
msgid "Youkei 6 [3.86\"x7.48\" 98.0x190.0mm]"
msgstr "Youkei 6 [3.86\"x7.48\" 98.0x190.0mm]"

#. size_l
#: po/keystr.h:404
msgid "L [3.50\"x5.00\" 89.0x127.0mm]"
msgstr "L [3.50\"x5.00\" 89.0x127.0mm]"

#. size_2l
#: po/keystr.h:406
msgid "2L [5.00\"x7.01\" 127.0x178.0mm]"
msgstr "2L [5.00\"x7.01\" 127.0x178.0mm]"

#. size_4x6
#: po/keystr.h:408
msgid "4\"x6\" [4.00\"x6.00\" 101.6x152.4mm]"
msgstr "4\"x6\" [4.00\"x6.00\" 101.6x152.4mm]"

#. size_panorama
#: po/keystr.h:410
msgid "P 89.0x254.0mm"
msgstr ""

#. size_5x7
#: po/keystr.h:412
msgid "5\"x7\" [5.00\"x7.00\" 127.0x177.8mm]"
msgstr "5\"x7\" [5.00\"x7.00\" 127.0x177.8mm]"

#. size_post_dbl
#: po/keystr.h:414
msgid "Hagaki 2 [7.87\"x5.83\" 200.0x148.0mm]"
msgstr "Hagaki 2 [7.87\"x5.83\" 200.0x148.0mm]"

#. size_businesscard
#: po/keystr.h:416
msgid "Card [2.17\"x3.58\" 55.0x91.0mm]"
msgstr "Card [2.17\"x3.58\" 55.0x91.0mm]"

#. size_creditcard
#: po/keystr.h:418
msgid "Credit Card [2.13\"x3.39\" 54.0x86.0mm]"
msgstr "信用卡 [2.13\"x3.39\" 54.0x86.0mm]"

#. size_letter_fine_art
#: po/keystr.h:420
msgid "Fine Art Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"
msgstr "Fine Art Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"

#. size_a4_fine_art
#: po/keystr.h:422
msgid "Fine Art A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"
msgstr "Fine Art A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"

#. size_4X8
#: po/keystr.h:424
msgid "4\"x8\" [4.00\"x8.00\" 101.6x203.2mm]"
msgstr "4\"x8\" [4.00\"x8.00\" 101.6x203.2mm]"

#. size_4giri
#: po/keystr.h:426
msgid "10\"x12\" [10.00\"x12.00\" 254.0x304.8mm]"
msgstr "10\"x12\" [10.00\"x12.00\" 254.0x304.8mm]"

#. size_6giri
#: po/keystr.h:428
msgid "8\"x10\" [8.00\"x10.00\" 203.2x254.0mm]"
msgstr "8\"x10\" [8.00\"x10.00\" 203.2x254.0mm]"

#. size_wide
#: po/keystr.h:430
msgid "Wide [4.00\"x7.11\" 101.6x180.6mm]"
msgstr "Wide [4.00\"x7.11\" 101.6x180.6mm]"

#. custom_size_mm_format
#: po/keystr.h:432
#, c-format
msgid "mm (%s-%s)"
msgstr "mm (%s-%s)"

#. custom_size_inches_format
#: po/keystr.h:434
#, c-format
msgid "inches (%s-%s)"
msgstr "in (%s-%s)"

#. tmessage_position1
#: po/keystr.h:436
msgid "Position 1"
msgstr ""

#. tmessage_position2
#: po/keystr.h:438
msgid "Position 2"
msgstr ""

#. tmessage_position3
#: po/keystr.h:440
msgid "Position 3"
msgstr ""

#. tmessage_left
#. tmessage_left2
#: po/keystr.h:442 po/keystr.h:456
msgid "Left"
msgstr "左"

#. tmessage_center
#: po/keystr.h:444
msgid "Center"
msgstr ""

#. tmessage_right
#. tmessage_right2
#: po/keystr.h:446 po/keystr.h:458
msgid "Right"
msgstr "右"

#. tmessage_lower
#. tmessage_lower2
#. plmessage_lower
#: po/keystr.h:448 po/keystr.h:452 po/keystr.h:464
msgid "Down"
msgstr "靠下"

#. tmessage_upper
#. tmessage_upper2
#. plmessage_upper
#: po/keystr.h:450 po/keystr.h:454 po/keystr.h:466
msgid "Up"
msgstr "靠上"

#. plmessage_foward
#: po/keystr.h:460
msgid "Front"
msgstr ""

#. plmessage_backword
#: po/keystr.h:462
msgid "Back"
msgstr ""

#. slmess_smooth
#: po/keystr.h:468
msgid "Smoothing"
msgstr ""

#. bin_pattern_hs
#: po/keystr.h:472
msgid "Fine(Fast)"
msgstr ""

#. banner_on
#: po/keystr.h:474
msgid "Banner Printing"
msgstr ""

#. cartridge_color
#: po/keystr.h:476
msgid "Color    "
msgstr "彩色    "

#. cartridge_bk
#: po/keystr.h:478
msgid "Black    "
msgstr "黑色    "

#. cartridge_photo
#: po/keystr.h:480
msgid "Photo    "
msgstr "相片    "

#. cartridge_bk_color
#: po/keystr.h:482
msgid "Black/Color    "
msgstr "黑色/彩色    "

#. cartridge_bk_photo
#: po/keystr.h:484
msgid "Black/Photo    "
msgstr "黑色/相片    "

#. cartridge_photo_color
#: po/keystr.h:486
msgid "Photo/Color    "
msgstr "相片/彩色    "

#. printing_type_fit
#: po/keystr.h:488
msgid "Fit-to-Page"
msgstr "按頁面大小"

#. printing_type_normal
#: po/keystr.h:490
msgid "Normal-size"
msgstr "正常大小"

#. printing_type_scale
#: po/keystr.h:492
msgid "Scaled"
msgstr "比例列印"

#. input_gamma_default
#: po/keystr.h:494
msgid "Default"
msgstr ""

#. input_gamma_10
#: po/keystr.h:496
msgid "More bright (Gamma = 1.0)"
msgstr ""

#. input_gamma_14
#: po/keystr.h:498
msgid "Light"
msgstr "亮"

#. input_gamma_18
#: po/keystr.h:500
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#. input_gamma_22
#: po/keystr.h:502
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#. paper_gap_wide
#: po/keystr.h:506
msgid "Wide"
msgstr "寬"

#. paper_gap_narrow
#: po/keystr.h:508
msgid "Narrow"
msgstr "窄"

#. LUM_IDS_EDGETOEDGE_SELECTED
#: po/keystr.h:510
msgid ""
"You have selected Borderless Printing.\n"
"The document to be printed is enlarged, so that it slightly extends off the "
"paper.\n"
"Print quality may deteriorate, or the sheet may be stained at the top and "
"bottom \n"
"depending on the type of media used."
msgstr ""
"您已選擇 [滿版列印]。\n"
"列印文件被放大並略微超出紙張大小。\n"
"根據您所使用的媒體類型，列印品質可能會變差或紙張頂部和底部可能會污損。"

#. mediaborder_dialog_message1
#: po/keystr.h:515
#, c-format
msgid ""
"Borderless printing is not recommended when %s is selected for Media Type.\n"
"Select the type of media you wish to use."
msgstr ""
"當 [媒體類型] 選擇 [%s] 時，不推薦進行滿版列印。\n"
"選擇要使用的媒體類型。"

#. LUM_IDD_MEDIA_CHANGE_ETOE_IDC_STT_MEDIA_NOTE_ETOE
#: po/keystr.h:518
msgid ""
"The document to be printed is enlarged, so that it slightly extends off the "
"paper.\n"
"Print quality may deteriorate, or the sheet may be stained at the top and "
"bottom \n"
"depending on the type of media used."
msgstr ""
"列印文件被放大並略微超出紙張大小。\n"
"根據您所使用的媒體類型，列印品質可能會變差或紙張頂部和底部可能會污損。"

#. LUM_IDS_SMMSG_ENVELOPE_SHORTEN_ASF
#: po/keystr.h:522
msgid ""
"The printer is set to print on an envelope.\n"
"Lower the paper support and then load an envelope.\n"
"Then click OK to start printing."
msgstr ""
"印表機被設定為在信封上列印。\n"
"放低托紙架然後裝入信封。\n"
"然後按一下 [確定] 開始列印。"

#. message_button_yes
#: po/keystr.h:530
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. message_button_no
#: po/keystr.h:532
msgid "No"
msgstr "否"

#. message_button_abort
#: po/keystr.h:534
msgid "Abort"
msgstr ""

#. autopower_enable
#: po/keystr.h:538
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#. autopower_disable
#: po/keystr.h:540
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. autopower_5min
#: po/keystr.h:542
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#. autopower_10min
#: po/keystr.h:544
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分鐘"

#. autopower_15min
#: po/keystr.h:546
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

#. autopower_30min
#: po/keystr.h:548
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

#. autopower_60min
#: po/keystr.h:550
msgid "60 minutes"
msgstr "60 分鐘"

#. utility_message_3
#: po/keystr.h:552
msgid ""
"Were the patterns printed normally?\n"
"\n"
"If no patterns were printed or if the printout is noticeably blurred, click "
"No and start again from the beginning."
msgstr ""
"圖案列印是否正常？\n"
"\n"
"如果未列印圖案或列印結果明顯模糊，請按一下 [否] 並重新開始列印。"

#. utility_message_4
#: po/keystr.h:556
msgid ""
"Make sure that the printer power is on, the cable is connected properly, and "
"the printer is online then try again."
msgstr "確認印表機電源已經開啟，電纜線已經正確地連接，印表機已連線，然後重試。"

#. utility_message_5
#: po/keystr.h:558
msgid "Print head alignment is now complete."
msgstr "現在已完成列印頭校準。"

#. utility_message_6
#: po/keystr.h:560
msgid "Do not start another operation until the current one has finished."
msgstr "在當前操作結束之前，不要開始其他操作。"

#. utility_message_8
#: po/keystr.h:562
msgid "Turn the printer off?"
msgstr "是否關閉印表機電源？"

#. utility_message_9
#: po/keystr.h:564
msgid "Apply settings to printer?"
msgstr "將設定套用至印表機嗎？"

#. utility_message_12
#: po/keystr.h:566
msgid "Start print head deep cleaning?"
msgstr "是否開始列印頭深度清潔？"

#. regi_bidir
#. LUM_IDD_PHA_I850_1_IDC_STT_PHA_B1_LABEL
#: po/keystr.h:568 po/keystr.h:1227
msgid "Bi-directional Alignment (-5 to +5)"
msgstr "雙向校準 (-5 至 +5)"

#. utility_message_23
#: po/keystr.h:570
msgid "Execute black print head deep cleaning?"
msgstr "是否執行黑色列印頭深度清潔？"

#. utility_message_24
#: po/keystr.h:572
msgid "Execute color print head deep cleaning?"
msgstr "是否執行彩色列印頭深度清潔？"

#. utility_message_27
#: po/keystr.h:574
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the sheet feeder. Clicking OK will activate paper "
"feed rollers 30 times. \n"
"This will take about a minute and a half. When you load three sheets of "
"plain paper according to \n"
"the message, paper will be ejected and feed roller cleaning will be "
"completed.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清潔送紙滾軸。\n"
"\n"
"首先從送紙器移除紙張。按一下 [確定] 將會使送紙滾軸動作 30 次。該操作將需\n"
"要大約一分半鐘。當您遵從這一訊息放置三張一般紙張，紙張會被輸出從而完成送紙滾軸清\n"
"潔。\n"
"\n"
"想開始送紙滾軸清潔嗎？"

#. utility_message_28
#: po/keystr.h:582
msgid "Load three sheets of plain paper into the sheet feeder.\n"
msgstr "在送紙器中裝入三張一般紙張。\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_I320_3
#: po/keystr.h:584
msgid "Feed roller cleaning is complete."
msgstr "送紙滾軸清潔完畢。"

#. util_ink_all_1
#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_ALL
#: po/keystr.h:586 po/keystr.h:1203
msgid "All Colors"
msgstr "所有色彩"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_ALL_KCMY
#: po/keystr.h:588
msgid "All Colors   BK, C, M, Y"
msgstr "所有色彩   BK, C, M, Y"

#. util_ink_black_0
#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_BLACK
#: po/keystr.h:590 po/keystr.h:1229
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#. util_ink_black_1
#: po/keystr.h:592
msgid "Black   3eBK"
msgstr "黑色   3eBK"

#. util_ink_black_2
#: po/keystr.h:594
msgid "Black   PGBK"
msgstr "黑色   PGBK"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_H1
#: po/keystr.h:596
msgid "Black   BK"
msgstr "黑色   BK"

#. util_ink_color_1
#: po/keystr.h:600
msgid "Color   6C, 6M, 6Y"
msgstr "彩色   6C, 6M, 6Y"

#. util_ink_color_2
#: po/keystr.h:602
msgid "Color   6C, 6M, 6Y, 6BK"
msgstr "彩色   6C, 6M, 6Y, 6BK"

#. util_ink_color_3
#: po/keystr.h:604
msgid "Color   7C, 7M, 7Y"
msgstr "彩色   7C, 7M, 7Y"

#. util_ink_color_4
#: po/keystr.h:606
msgid "Color   7C, 7M, 7Y, 7BK"
msgstr "彩色   7C, 7M, 7Y, 7BK"

#. util_ink_color_5
#: po/keystr.h:608
msgid "Color   C, M, Y, BK"
msgstr "彩色   C, M, Y, BK"

#. util_ink_color_6
#: po/keystr.h:610
msgid "Color   C, M, Y, PC, PM, BK"
msgstr "彩色   C, M, Y, PC, PM, BK"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_E4
#: po/keystr.h:612
msgid "Color   C, M, Y"
msgstr "彩色   C, M, Y"

#. util_ink_gr1_1
#: po/keystr.h:614
msgid "Group 1   6BK, 6R, 6PC, 6PM"
msgstr "第一組   6BK, 6R, 6PC, 6PM"

#. util_ink_gr1_2
#: po/keystr.h:616
msgid "Group 1   7BK, 7R, 7G, 7PC, 7PM"
msgstr "第一組   7BK, 7R, 7G, 7PC, 7PM"

#. util_ink_gr2_1
#: po/keystr.h:618
msgid "Group 2   6C, 6M, 6Y"
msgstr "第二組   6C, 6M, 6Y"

#. util_ink_gr2_2
#: po/keystr.h:620
msgid "Group 2   7C, 7M, 7Y"
msgstr "第二組   7C, 7M, 7Y"

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_CLEANING
#: po/keystr.h:622
msgid ""
"Do not start another operation until the cleaning has finished.\n"
"\n"
"After cleaning ends, execute nozzle check to check whether the print head "
"nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"在清潔結束之前，不要開始其他操作。\n"
"\n"
"清潔完成後，執行 [噴嘴檢查] 以檢查列印頭噴嘴是否已經被清潔。"

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_EX
#: po/keystr.h:626
msgid ""
"Cleans clogged print head nozzles.\n"
"\n"
"Select the target ink group for cleaning. If you are not sure of the ink "
"group \n"
"for cleaning, execute nozzle check."
msgstr ""
"清潔堵塞的列印頭噴嘴。\n"
"\n"
"選擇要清潔的目標墨水組。如果您無法確定要清潔的墨水組，請執行 [噴嘴檢查]。"

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_DEEP_EX
#: po/keystr.h:631
msgid ""
"Unclogs nozzles that cannot be cleared by regular cleaning.\n"
"\n"
"Select the target ink group for deep cleaning. If you are not sure of the "
"ink \n"
"group for deep cleaning, execute nozzle check."
msgstr ""
"清理按普通清潔無法清潔乾淨的噴嘴。\n"
"\n"
"選擇要深度清潔的目標墨水組。如果您無法確定要深度清潔的墨水組，請執行 [噴嘴檢查\n"
"]。"

#. utility_message_41
#: po/keystr.h:636
msgid "Ink Group:"
msgstr "墨水組:"

#. LUM_IDS_CLEAN_PS_DEEP_EX
#: po/keystr.h:638
msgid ""
"Deep cleaning consumes much more ink than regular cleaning. Execute deep \n"
"cleaning only if the nozzle condition does not improve after regular "
"cleaning.\n"
"\n"
"After the deep cleaning ends, execute nozzle check and check whether \n"
"the print head nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"深度清潔比普通清潔消耗更多墨水。僅在普通清潔後噴嘴狀態仍未改善的情況下，執行 [\n"
"深度清潔]。\n"
"\n"
"深度清潔完成後，執行 [噴嘴檢查] 並檢查列印頭噴嘴是否已經被清潔。"

#. utility_message_43
#: po/keystr.h:644
msgid "Cleaning consumes ink."
msgstr "清潔消耗墨水。"

#. utility_message_44
#: po/keystr.h:646
msgid ""
"Load a sheet of A4 or letter size paper into the paper source selected by "
"the Paper Feed Switch and click OK.\n"
msgstr ""
"在由 [送紙轉換] 選擇的紙張來源中裝入一張 A4 或 Letter 大小的紙張\n"
"，然後按一下 [確定]。\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_NG2
#: po/keystr.h:648
msgid ""
"If the printed pattern resembles this pattern, \n"
"the print head nozzles may be clogged.\n"
"Click Cleaning.\n"
"\n"
"If the printed pattern does not improve, \n"
"even after Cleaning is executed two times, \n"
"execute deep cleaning."
msgstr ""
"如果列印圖案類似此圖案，列印頭噴嘴可能被\n"
"堵塞。\n"
"按一下 [清潔]。\n"
"\n"
"如果執行兩次清潔操作後列印圖案質量仍未改\n"
"善，請執行深度清潔。"

#. utility_message_50
#: po/keystr.h:656
msgid ""
"Load a sheet of A4 or letter size paper into the sheet feeder and click OK."
msgstr "在送紙器中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張並按一下 [確定]。"

#. utility_message_53
#: po/keystr.h:658
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready(connect the "
"cable and turn \n"
"the power on), set the printer's paper thickness lever to the left and load "
"a sheet of \n"
"A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder. The printer will print "
"an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click OK.\n"
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調\n"
"整桿移至左端，並在送紙器中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印表\n"
"機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [確定]。\n"

#. utility_message_54
#: po/keystr.h:666
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper thickness lever to the left, \n"
"load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder, and "
"click the Print Check Pattern.\n"
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調整桿移至左端，在送\n"
"紙器中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張，並按一下 [列印檢查圖案\n"
"]。\n"

#. util_ink_cartridge_1
#: po/keystr.h:671
msgid "Color Only"
msgstr "僅彩色"

#. util_ink_cartridge_2
#: po/keystr.h:673
msgid "Black Only"
msgstr "僅黑色"

#. util_ink_cartridge_3
#: po/keystr.h:675
msgid "Both Black and Color"
msgstr "黑色和彩色"

#. utility_message_55
#: po/keystr.h:677
msgid ""
"Prints using only color cartridge instead of \n"
"black cartridge."
msgstr "使用彩色墨盒代替黑色墨盒列印。"

#. utility_message_56
#: po/keystr.h:680
msgid ""
"Prints using only black cartridge instead of \n"
"color cartridge only when Plain Paper is \n"
"selected for the Media Type on the Main Tab."
msgstr ""
"僅當 [主要] 標籤上的 [媒體類型] 選擇為 [一般紙張] 時，使用黑色墨盒代\n"
"替彩色墨盒列印。"

#. utility_message_57
#: po/keystr.h:684
msgid "Prints using both black and color cartridges."
msgstr "使用黑色和彩色墨盒列印。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_NUMBER_1
#: po/keystr.h:686
msgid ""
"The printer will print one sheet of pattern to start alignment "
"automatically.\n"
"Do not start another operation until the current one has finished."
msgstr ""
"印表機將列印一張圖案以開始自動校準。\n"
"在當前操作結束之前，不要開始其他操作。"

#. utility_message_60
#: po/keystr.h:689
msgid ""
"Second sheet of head alignment pattern will be printed.\n"
"\n"
"Click OK to start printing."
msgstr ""
"將列印第二張列印頭校準圖案。\n"
"\n"
"按一下 [確定] 開始列印。"

#. utility_message_61
#: po/keystr.h:693
msgid ""
"Third sheet of head alignment pattern will be printed.\n"
"\n"
"Click OK to start printing."
msgstr ""
"將列印第三張列印頭校準圖案。\n"
"\n"
"按一下 [確定] 開始列印。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_LEFT_2BIN
#: po/keystr.h:697
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the paper source selected by the Paper Feed Switch. The printer will "
"print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調\n"
"整桿移至左端，並在由 [送紙轉換] 選定的紙張來源中裝入一張 A4 或 Lett\n"
"er 大小的一般紙張。印表機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. utility_message_63
#: po/keystr.h:707
msgid ""
"Print head alignment is complete.\n"
"To finish the alignment, click Cancel.\n"
"\n"
"If streaks appear on the printing side, you can prevent them from appearing "
"by aligning the print head.\n"
"To execute this alignment, load a sheet of paper into the sheet feeder and "
"click OK."
msgstr ""
"列印頭校準完成。\n"
"要結束校準，請按一下 [取消]。\n"
"\n"
"如果列印面出現條紋，可以透過校準列印頭防止條紋出現。\n"
"要執行該校準，在送紙器中裝入一張紙並按一下 [確定]。"

#. utility_message_64
#: po/keystr.h:713
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper \n"
"thickness lever to the left, load a sheet of A4 or letter size, plain paper "
"into the paper \n"
"source selected by the Paper Feed Switch, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調整桿移至左端，在由\n"
" [送紙轉換] 選定的紙張來源中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張\n"
"，並按一下 [列印檢查圖案]。"

#. utility_message_66
#: po/keystr.h:719
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder and "
"click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"在送紙器中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張，並按一下 [列印檢查\n"
"圖案]。"

#. utility_message_67
#: po/keystr.h:723
msgid ""
"Print head alignment is complete.\n"
"To finish the alignment, click Cancel.\n"
"\n"
"If streaks appear on the printing side, \n"
"you can prevent them from appearing by aligning the print head.\n"
"To execute this alignment, load a sheet of paper into the paper source "
"selected \n"
"by the Paper Feed Switch and click OK."
msgstr ""
"列印頭校準完成。\n"
"要結束校準，請按一下 [取消]。\n"
"\n"
"如果列印面出現條紋，可以透過校準列印頭防止條紋出現。\n"
"要執行該校準，在由 [送紙轉換] 選擇的紙張來源中裝入一張紙並按一下 [確定]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_RIGHT
#: po/keystr.h:731
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the right and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the sheet feeder. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調\n"
"整桿移至右端，並在送紙器中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印表\n"
"機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_NG
#: po/keystr.h:741
msgid ""
"If the printed pattern resembles this pattern, \n"
"the print head nozzles may be clogged.\n"
"Click Cleaning.\n"
"\n"
"If the printed pattern does not improve, \n"
"even after Cleaning is executed two to three times, \n"
"execute deep cleaning."
msgstr ""
"如果列印圖案類似此圖案，列印頭噴嘴可能被堵塞。\n"
"按一下 [清潔]。\n"
"\n"
"如果執行兩三次 [清潔] 操作後列印圖案質量仍未改善，請執行 [深度清潔]。"

#. utility_message_71
#: po/keystr.h:749
msgid ""
"You cannot reset the ink counter because the printer is set to disable the "
"display of low ink warning.\n"
"\n"
"To enable the display of a low ink warning, click the Low Ink Warning "
"Setting button on \n"
"the Maintenance tab of the printer driver.\n"
"Read your printer manual before carrying out this operation."
msgstr ""
"您無法重置墨水計數器，因為印表機被設定為不顯示低墨水警示。\n"
"\n"
"要開啟低墨水警告顯示，請按一下印表機驅動程式 [維護] 標籤中的 [低墨水警示設\n"
"定] 按鈕。\n"
"執行此操作前請先詳讀印表機手冊。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR
#: po/keystr.h:755
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers 30 times. This will take about "
"a minute and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清潔送紙滾軸。\n"
"\n"
"首先從後端托盤移除紙張。\n"
"按一下 [確定] 將會使送紙滾軸動作 30 次。該操作將需要大約一分半鐘。\n"
"\n"
"想開始送紙滾軸清潔嗎？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_2BIN
#: po/keystr.h:762
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First press the Paper Feed Switch on the printer to select the target paper "
"source for cleaning, \n"
"and then remove paper from the selected paper source.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers 30 times. This will take about "
"a minute and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清潔送紙滾軸。\n"
"\n"
"首先按印表機上的 [送紙轉換] 來選擇要清潔的目標紙張來源，然後從選定的紙張來源\n"
"移除紙張。\n"
"按一下 [確定] 將會使送紙滾軸動作 30 次。該操作將需要大約一分半鐘。\n"
"\n"
"想開始送紙滾軸清潔嗎？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_REAR
#: po/keystr.h:770
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the rear tray.\n"
"Clicking OK will eject paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"確認印表機操作噪音已經停止，然後在後端托盤中裝入三張一般紙張。\n"
"按一下 [確定] 將會彈出紙張並且完成送紙滾軸清潔。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_2BIN
#: po/keystr.h:773
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the selected paper source.\n"
"Clicking OK will eject paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"確認印表機操作噪音已經停止，然後在選定的紙張來源中裝入三張一般紙張。\n"
"按一下 [確定] 將會彈出紙張並且完成送紙滾軸清潔。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4
#: po/keystr.h:776
msgid ""
"1. Remove the paper from the sheet feeder.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half, then unfold the paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the paper into the sheet "
"feeder.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 從送紙器移除紙張。\n"
"2. 將 A4 或 Letter 大小的一般紙張對摺，然後展開該紙張。\n"
"3. 保持摺痕隆起部分朝下，將紙張裝入送紙器中。\n"
"4. 按一下 [執行]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4_07
#: po/keystr.h:781
msgid ""
"1. Remove the paper from the rear tray.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half, then unfold the paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the paper into the rear "
"tray.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 從後端托盤移除紙張。\n"
"2. 將 A4 或 Letter 大小的一般紙張對摺，然後展開該紙張。\n"
"3. 保持摺痕隆起部分朝下，將紙張裝入後端托盤中。\n"
"4. 按一下 [執行]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_LEVERLEFT_07
#: po/keystr.h:786
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper thickness \n"
"lever to the left, load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the "
"rear tray, and click \n"
"the Print Check Pattern."
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調整桿移至左端，在後\n"
"端托盤中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張，並按一下 [列印檢查圖\n"
"案]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2P_LEFT_07
#: po/keystr.h:792
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load two sheets of "
"A4 or letter size, plain \n"
"paper into the rear tray. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調\n"
"整桿移至左端，並在後端托盤中裝入兩張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印\n"
"表機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC
#: po/keystr.h:802
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder and "
"click Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始自動列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，在送紙器中裝入一張 \n"
"A4 或 Letter 大小的一般紙張並按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要執行手動列印頭校準，請按一下 [取消]。\n"
"接著，按一下印表機驅動程式 [維護] 標籤上的 [自訂設定]，勾選 [手動校準列\n"
"印頭] 並按一下 [確定]。然後重試。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP2_07
#: po/keystr.h:813
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load two sheets of A4 or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) into the "
"rear tray and click \n"
"Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始自動列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，在後端托盤中裝入兩張\n"
" A4 或 Letter 大小的霧面相片紙(MP-101)並按一下 [對齊列印頭\n"
"]。\n"
"\n"
"要執行手動列印頭校準，請按一下 [取消]。\n"
"接著，按一下印表機驅動程式 [維護] 標籤上的 [自訂設定]，勾選 [手動校準列\n"
"印頭] 並按一下 [確定]。然後重試。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_2BIN_ASF_PLAIN_07
#: po/keystr.h:825
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the rear tray and "
"click OK."
msgstr ""
"在後端托盤中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張，並按一下 [確定]\n"
"。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_NUMBER_2
#: po/keystr.h:827
msgid ""
"The printer will print two sheets of pattern to start alignment "
"automatically.\n"
"Do not start another operation until the current one has finished."
msgstr ""
"印表機將列印兩張圖案以開始自動校準。\n"
"在當前操作結束之前，不要開始其他操作。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_4P_2BIN
#: po/keystr.h:830
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load four sheets of A4 or letter size, plain paper into the paper source "
"selected by the Paper \n"
"Feed Switch. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並在由 [送紙轉換]\n"
" 選定的紙張來源中裝入四張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印表機將列印\n"
"校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_NEXT4P_2BIN
#: po/keystr.h:840
msgid ""
"Fourth sheet of head alignment pattern will be printed.\n"
"\n"
"Click OK to start printing."
msgstr ""
"將列印第四張列印頭校準圖案。\n"
"\n"
"按一下 [確定] 開始列印。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_2BIN
#: po/keystr.h:844
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the paper source "
"selected by the Paper Feed Switch \n"
"and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"在由 [送紙轉換] 選擇的紙張來源中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般\n"
"紙張，並按一下 [列印檢查圖案]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_LEFT_07
#: po/keystr.h:849
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the rear tray. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調\n"
"整桿移至左端，並在後端托盤中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印\n"
"表機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2BIN
#: po/keystr.h:859
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the paper source "
"selected by the Paper \n"
"Feed Switch. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並在由 [送紙轉換]\n"
" 選擇的紙張來源中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印表機將列印\n"
"校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_2BIN_ASF_07
#: po/keystr.h:869
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size paper into the rear tray and click OK."
msgstr "在後端托盤中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張並按一下 [確定]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_NEXT_DETAILCANCEL_07
#: po/keystr.h:871
msgid ""
"Print head alignment is complete.\n"
"To finish the alignment, click Cancel.\n"
"\n"
"If streaks appear on the printing side, you can prevent them from appearing "
"by aligning the print head.\n"
"To execute this alignment, load a sheet of paper into the rear tray and "
"click OK."
msgstr ""
"列印頭校準完成。\n"
"要結束校準，請按一下 [取消]。\n"
"\n"
"如果列印面出現條紋，可以透過校準列印頭防止條紋出現。\n"
"要執行該校準，在後端托盤中裝入一張紙並按一下 [確定]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_2BIN
#: po/keystr.h:877
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the paper "
"source selected by the Paper \n"
"Feed Switch. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並在由 [送紙轉換]\n"
" 選擇的紙張來源中裝入三張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印表機將列印\n"
"校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_LEFT
#: po/keystr.h:887
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the sheet feeder. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調\n"
"整桿移至左端，並在送紙器中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印表\n"
"機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_LEVERRIGHT_07
#: po/keystr.h:897
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper thickness lever to the right, \n"
"load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the rear tray, and click "
"the Print Check Pattern."
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調整桿移至右端，在後\n"
"端托盤中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張，並按一下 [列印檢查圖\n"
"案]。"

#. LUM_IDS_CARTRIDGE_EXP_BK_2
#: po/keystr.h:902
msgid ""
"Prints using only black cartridge instead of color cartridge only when Plain "
"Paper, \n"
"Hagaki, or Envelope is selected for the Media Type on the Main Tab."
msgstr ""
"僅當 [主要] 標籤上的 [媒體類型] 選擇為 [一般紙張]、[Hagaki] \n"
"或 [西式信封] 時，使用黑色墨盒代替彩色墨盒列印。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_LEVERLEFT_07
#: po/keystr.h:905
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load one sheet of A4 "
"or letter size, plain paper into the rear tray. \n"
"The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click OK."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調\n"
"整桿移至左端，並在後端托盤中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印\n"
"表機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [確定]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2P_RIGHT_07
#: po/keystr.h:913
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the right and load two sheets of "
"A4 or letter size, plain paper \n"
"into the rear tray. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調\n"
"整桿移至右端，並在後端托盤中裝入兩張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印\n"
"表機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP1_LEVERRIGHT_07
#: po/keystr.h:923
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the right, load one sheet of A4 "
"or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) \n"
"into the rear tray and click Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, and click OK. \n"
"Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始自動列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，將印表機的紙張厚度調\n"
"整桿移至右端，在後端托盤中裝入一張 A4 或 Letter 大小的霧面相片紙(M\n"
"P-101)並按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要執行手動列印頭校準，請按一下 [取消]。\n"
"接著，按一下印表機驅動程式 [維護] 標籤上的 [自訂設定]，勾選 [手動校準列\n"
"印頭] 並按一下 [確定]。然後重試。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4_07_2P
#: po/keystr.h:935
msgid ""
"1. Remove the paper from the rear tray, and then load the first sheet of A4 "
"or letter size, plain paper.\n"
"2. Fold the second sheet of A4 or letter size, plain paper in half, and then "
"unfold the paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the second sheet in front "
"of the first sheet.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 從後端托盤移除紙張，然後裝入第一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張\n"
"。\n"
"2. 將第二張 A4 或 Letter 大小的一般紙張對摺，然後展開該紙張。\n"
"3. 保持摺痕隆起部分朝下，將第二張紙裝第一張紙的前面。\n"
"4. 按一下 [執行]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_TOPIC_2P
#: po/keystr.h:940
msgid ""
"Starting bottom plate cleaning to prevent paper smudges during printing.\n"
"\n"
"This operation requires two sheets of A4 or letter size, plain paper. Follow "
"these directions to execute bottom plate cleaning."
msgstr ""
"開始底板清潔，以防止列印過程中紙張污損。\n"
"\n"
"該操作需要兩張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。遵照這些指示來執行底板清\n"
"潔。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PPSOURCE
#: po/keystr.h:944
msgid ""
"Sets the paper source for plain paper when Automatically Select is selected "
"for Paper Source.\n"
"\n"
"Select the paper source for plain paper, and then click OK."
msgstr ""
"當 [紙張來源] 選擇為 [自動選取] 時，紙張來源設定為一般紙張。\n"
"\n"
"紙張來源選擇為一般紙張，然後按一下 [確定]。"

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_DEEP_EX_3
#: po/keystr.h:948
msgid ""
"Unclogs nozzles that cannot be cleared by regular cleaning.\n"
"\n"
"Select the target ink group for deep cleaning. If only the black nozzle is "
"clogged, select Black. \n"
"If only the color nozzles or both the black and color nozzles are clogged, "
"select All Colors. \n"
"If you are not sure which nozzle is clogged, execute nozzle check.\n"
msgstr ""
"清理按普通清潔無法清潔乾淨的噴嘴。\n"
"\n"
"選擇要深度清潔的目標墨水組。如果僅黑色噴嘴被堵塞，選擇 [黑色]。如果僅彩色或黑\n"
"色和彩色噴嘴都被堵塞，選擇 [所有色彩]。如果您不確定哪個噴嘴被堵塞，執行 [噴\n"
"嘴檢查]。\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_SELECTBIN
#: po/keystr.h:954
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"Select the target paper source for cleaning, and then click OK."
msgstr ""
"清潔送紙滾軸。\n"
"\n"
"選擇要清潔的目標紙張來源，然後按一下 [確定]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR3
#: po/keystr.h:958
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the rear tray.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray, and then open the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about a minute "
"and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清潔後端托盤的送紙滾軸。\n"
"\n"
"首先從後端托盤移除紙張，然後開啟出紙托盤。\n"
"按一下 [確定] 將會使送紙滾軸動作。該操作將需要大約一分半鐘。\n"
"\n"
"想開始送紙滾軸清潔嗎？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_FRONT3
#: po/keystr.h:965
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the cassette.\n"
"\n"
"First remove paper from the cassette, and then open the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about two "
"minutes.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清潔紙匣的送紙滾軸。\n"
"\n"
"首先從紙匣移除紙張，然後開啟出紙托盤。\n"
"按一下 [確定] 將會使送紙滾軸動作。該操作將需要大約兩分鐘。\n"
"\n"
"想開始送紙滾軸清潔嗎？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR4
#: po/keystr.h:972
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the rear tray.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about a minute "
"and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清潔後端托盤的送紙滾軸。\n"
"\n"
"首先從後端托盤移除紙張。\n"
"按一下 [確定] 將會使送紙滾軸動作。該操作將需要大約一分半鐘。\n"
"\n"
"想開始送紙滾軸清潔嗎？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_FRONT4
#: po/keystr.h:979
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the cassette.\n"
"\n"
"First remove paper from the cassette.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about two "
"minutes.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清潔紙匣的送紙滾軸。\n"
"\n"
"首先從紙匣移除紙張。\n"
"按一下 [確定] 將會使送紙滾軸動作。該操作將需要大約兩分鐘。\n"
"\n"
"想開始送紙滾軸清潔嗎？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_FRONT2
#: po/keystr.h:986
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the cassette.\n"
"Clicking OK will eject paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"確認印表機操作噪音已經停止，然後在紙匣中裝入三張一般紙張。\n"
"按一下 [確定] 將會彈出紙張並且完成送紙滾軸清潔。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_NOZZLECHECK_SELECTBIN
#: po/keystr.h:989
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"First select the paper source to be used. Then load one sheet of A4 or "
"letter size, \n"
"plain paper into the selected paper source and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"首先選擇要使用的紙張來源。然後在選定的紙張來源中裝入一張 A4 或 Letter\n"
" 大小的一般紙張，並按一下 [列印檢查圖案]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_CASSETTE_07
#: po/keystr.h:994
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the cassette, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，在紙匣中裝入一張 A4 或 Lette\n"
"r 大小的一般紙張，並按一下 [列印檢查圖案]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_07
#: po/keystr.h:999
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the rear tray, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，在後端托盤中裝入一張 A4 或 Let\n"
"ter 大小的一般紙張，並按一下 [列印檢查圖案]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2P_07
#: po/keystr.h:1004
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) and \n"
"load two sheets of A4 or letter size, plain paper into the rear tray. The "
"printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並在後端托盤中裝入兩\n"
"張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。印表機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_PHA_START_SELECT_UPPER
#: po/keystr.h:1013
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"The alignment involves printing. Select the paper source to be used, and "
"then click Align Print Head."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"校準需要列印。選擇要使用的紙張來源，然後按一下 [對齊列印頭]。"

#. LUM_IDS_PHA_START_SELECT_LOWER
#: po/keystr.h:1017
msgid "To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr "要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_3_BINSELECT_ASF
#: po/keystr.h:1019
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load "
"three sheets of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the rear tray.\n"
"\n"
"Clicking OK will print an alignment pattern."
msgstr ""
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並在後端托盤中裝入三張 A4 或 Le\n"
"tter 大小的一般紙張。\n"
"\n"
"按一下 [確定] 將列印校準圖案。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_3_BINSELECT_FSF
#: po/keystr.h:1024
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load "
"three sheets of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the cassette.\n"
"\n"
"Clicking OK will print an alignment pattern."
msgstr ""
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並在紙匣中裝入三張 A4 或 Lett\n"
"er 大小的一般紙張。\n"
"\n"
"按一下 [確定] 將列印校準圖案。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_EXPLAIN_ASF
#: po/keystr.h:1029
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the rear tray.\n"
"\n"
"Clicking OK will print the current setting."
msgstr ""
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並在後端托盤中裝入一張 A4 或 Le\n"
"tter 大小的一般紙張。\n"
"\n"
"按一下 [確定] 將列印當前設定。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_EXPLAIN_FSF
#: po/keystr.h:1034
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the cassette.\n"
"\n"
"Clicking OK will print the current setting."
msgstr ""
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並在紙匣中裝入一張 A4 或 Lett\n"
"er 大小的一般紙張。\n"
"\n"
"按一下 [確定] 將列印當前設定。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_SELECTBIN_SIMPLE
#: po/keystr.h:1039
msgid "Select the paper source to be used, and then click OK."
msgstr "選擇要使用的紙張來源，然後按一下 [確定]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_2BIN_CASSETTE
#: po/keystr.h:1041
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the cassette and click "
"OK."
msgstr "在紙匣中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張，並按一下 [確定]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP1_07
#: po/keystr.h:1043
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) into the "
"rear tray and click Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始自動列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，在後端托盤中裝入一張\n"
" A4 或 Letter 大小的霧面相片紙(MP-101)並按一下 [對齊列印頭\n"
"]。\n"
"\n"
"要執行手動列印頭校準，請按一下 [取消]。\n"
"接著，按一下印表機驅動程式 [維護] 標籤上的 [自訂設定]，勾選 [手動校準列\n"
"印頭] 並按一下 [確定]。然後重試。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_LID_WARNING_PAPER_ABRASION
#: po/keystr.h:1054
msgid ""
"Sets Prevent paper abrasion. If you print with this setting enabled, the "
"print quality or print speed may be affected. \n"
"To change the setting, uncheck Prevent paper abrasion."
msgstr ""
"設定 [防止紙張磨損]。如果列印時啟用該設定，列印品質或列印速度可能會受到影響。\n"
"要變更設定，不勾選 [防止紙張磨損]。"

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_DEEP_EX_2
#: po/keystr.h:1057
msgid ""
"Unclogs nozzles that cannot be cleared by regular cleaning.\n"
"\n"
"Deep cleaning consumes much more ink than regular cleaning. Execute deep \n"
"cleaning only if the nozzle condition does not improve after regular "
"cleaning.\n"
"\n"
"After the deep cleaning ends, execute nozzle check and check whether \n"
"the print head nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"清理按普通清潔無法清潔乾淨的噴嘴。\n"
"\n"
"深度清潔比普通清潔消耗更多墨水。僅在普通清潔後噴嘴狀態仍未改善的情況下，執行 [\n"
"深度清潔]。\n"
"\n"
"深度清潔完成後，執行 [噴嘴檢查] 並檢查列印頭噴嘴是否已經被清潔。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_DEEPCLEANING
#: po/keystr.h:1065
msgid ""
"Do not start another operation until the deep cleaning has finished.\n"
"\n"
"After deep cleaning ends, execute nozzle check to check whether \n"
"the print head nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"在深度清潔結束之前，不要開始其他操作。\n"
"\n"
"深度清潔完成後，執行 [噴嘴檢查] 以檢查列印頭噴嘴是否已經被清潔。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_GUIDE_FROD
#: po/keystr.h:1070
msgid ""
"Executing print head alignment corrects the misalignment of colors and "
"lines. \n"
"Refer to the user's guide, and align the print head from the printer's "
"operation panel.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"執行列印頭校準以校正色彩和線條脫軌。請參閱使用者指南並從印表機操作面板校準列印頭\n"
"。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_07
#: po/keystr.h:1075 po/keystr.h:1100
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) and \n"
"load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the rear tray. The "
"printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value.\n"
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，在後端托盤中裝入三張\n"
" A4 或 Letter 大小的一般紙張。印表機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP1_09
#: po/keystr.h:1084
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) into the "
"rear tray and click Align Print Head. \n"
"\n"
"If the results of automatic print head alignment are not satisfactory, "
"perform manual print head alignment to \n"
"precisely align the print head.\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始自動列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，在後端托盤中裝入一張\n"
" A4 或 Letter 大小的霧面相片紙(MP-101)並按一下 [對齊列印頭\n"
"]。\n"
"\n"
"如果自動列印頭校準的結果不令人滿意，請執行手動列印頭校準以精確校準列印頭。\n"
"要執行手動列印頭校準，請按一下 [取消]。\n"
"接著，按一下印表機驅動程式 [維護] 標籤上的 [自訂設定]，勾選 [手動校準列\n"
"印頭] 並按一下 [確定]。然後重試。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_CARTRIDGE_EXP_BK_3
#: po/keystr.h:1097
msgid ""
"Prints using only black cartridge instead of color cartridge only when Plain "
"Paper, Hagaki A, \n"
"Hagaki, or Envelope is selected for the Media Type on the Main Tab."
msgstr ""
"僅當 [主要] 標籤上的 [媒體類型] 選擇為 [一般紙張]、[Hagaki A\n"
"]、[Hagaki] 或 [西式信封] 時，使用黑色墨盒代替彩色墨盒列印。"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_1_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1139
msgid "Adjustment in Columns A to C (-3 to +7)"
msgstr "調整 A 至 C 欄 (-3 至 +7)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_D_37
#: po/keystr.h:1141
msgid "Adjustment in Columns A to D (-3 to +7)"
msgstr "調整 A 至 D 欄 (-3 至 +7)"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_1_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1143
msgid "Adjustment in Columns A to E (-3 to +7)"
msgstr "調整 A 至 E 欄 (-3 至 +7)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_E_55
#: po/keystr.h:1145
msgid "Adjustment in Columns A to E (-5 to +5)"
msgstr "調整 A 至 E 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_F_55
#: po/keystr.h:1147
msgid "Adjustment in Columns A to F (-5 to +5)"
msgstr "調整 A 至 F 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_G_55
#: po/keystr.h:1149
msgid "Adjustment in Columns A to G (-5 to +5)"
msgstr "調整 A 至 G 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_1_IDC_STT_PHA_B1_LABEL
#: po/keystr.h:1151
msgid "Adjustment in Columns D to F (-5 to +5)"
msgstr "調整 D 至 F 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_E_G_55
#: po/keystr.h:1153
msgid "Adjustment in Columns E to G (-5 to +5)"
msgstr "調整 E 至 G 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_F_G_33
#: po/keystr.h:1155
msgid "Adjustment in Columns F and G (-3 to +3)"
msgstr "調整 F 與 G 欄 (-3 至 +3)"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_1_IDC_STT_PHA_B1_LABEL
#: po/keystr.h:1157
msgid "Adjustment in Columns F to K (-5 to +5)"
msgstr "調整 F 至 K 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_J_55
#: po/keystr.h:1159
msgid "Adjustment in Columns G to J (-5 to +5)"
msgstr "調整 G 至 J 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_L_55
#: po/keystr.h:1161
msgid "Adjustment in Columns G to L (-5 to +5)"
msgstr "調整 G 至 L 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_H_K_55
#: po/keystr.h:1163
msgid "Adjustment in Columns H to K (-5 to +5)"
msgstr "調整 H 至 K 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_H_L_55
#: po/keystr.h:1165
msgid "Adjustment in Columns H to L (-5 to +5)"
msgstr "調整 H 至 L 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_H_N_55
#: po/keystr.h:1167
msgid "Adjustment in Columns H to N (-5 to +5)"
msgstr "調整 H 至 N 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_2_IDC_STT_PHA_V1_LABEL
#: po/keystr.h:1169
msgid "Adjustment in Columns K and L (-3 to +3)"
msgstr "調整 K 與 L 欄 (-3 至 +3)"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_2_IDC_STT_PHA_V1_LABEL
#: po/keystr.h:1171
msgid "Adjustment in Columns L and M (-3 to +3)"
msgstr "調整 L 與 M 欄 (-3 至 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_L_O_55
#: po/keystr.h:1173
msgid "Adjustment in Columns L to O (-5 to +5)"
msgstr "調整 L 至 O 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_3_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1175
msgid "Adjustment in Columns M and N (-2 to +2)"
msgstr "調整 M 與 N 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_M_P_22
#: po/keystr.h:1177
msgid "Adjustment in Columns M to P (-2 to +2)"
msgstr "調整 M 至 P 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_M_Q_55
#: po/keystr.h:1179
msgid "Adjustment in Columns M to Q (-5 to +5)"
msgstr "調整 M 至 Q 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_O_T_22
#: po/keystr.h:1181
msgid "Adjustment in Columns O to T (-2 to +2)"
msgstr "調整 O 至 T 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_P_T_55
#: po/keystr.h:1183
msgid "Adjustment in Columns P to T (-5 to +5)"
msgstr "調整 P 至 T 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_Q_R_44
#: po/keystr.h:1185
msgid "Adjustment in Columns Q and R (-4 to +4)"
msgstr "調整 Q 與 R 欄 (-4 至 +4)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_U_V_22
#: po/keystr.h:1187
msgid "Adjustment in Columns U and V (-2 to +2)"
msgstr "調整 U 與 V 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_U_V_33
#: po/keystr.h:1189
msgid "Adjustment in Columns U and V (-3 to +3)"
msgstr "調整 U 與 V 欄 (-3 至 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_W_X_33
#: po/keystr.h:1191
msgid "Adjustment in Columns W and X (-3 to +3)"
msgstr "調整 W 與 X 欄 (-3 至 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_a_e_22
#: po/keystr.h:1193
msgid "Adjustment in Columns a to e (-2 to +2)"
msgstr "調整 a 至 e 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_f_j_22
#: po/keystr.h:1195
msgid "Adjustment in Columns f to j (-2 to +2)"
msgstr "調整 f 至 j 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_f_k_22
#: po/keystr.h:1197
msgid "Adjustment in Columns f to k (-2 to +2)"
msgstr "調整 f 至 k 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDD_PHA_START_IDOK
#: po/keystr.h:1199
msgid "Align Print Head"
msgstr "對齊列印頭"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_MANUALPHA
#: po/keystr.h:1201 po/keystr.h:1633
msgid "Align heads manually"
msgstr "手動校準列印頭"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER2_OFFONLY_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF
#: po/keystr.h:1211
msgid "Auto Power Off"
msgstr "自動電源關閉"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF
#: po/keystr.h:1213
msgid "Auto Power Off:"
msgstr "自動電源關閉:"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER_IDC_STT_AUTOPOWER_ON
#: po/keystr.h:1215
msgid "Auto Power On:"
msgstr "自動電源開啟:"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER
#: po/keystr.h:1217
msgid "Auto Power Settings"
msgstr "自動電源設定"

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_CHK_INKCOUNT_BLACK
#: po/keystr.h:1231
msgid "Black Ink Tank"
msgstr "黑色墨水盒"

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_CHK_INKCOUNT_COLOR
#: po/keystr.h:1263
msgid "Color Ink Tank"
msgstr "彩色墨水盒"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_A
#: po/keystr.h:1269
msgid "Column A:"
msgstr "A 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_B
#: po/keystr.h:1271
msgid "Column B:"
msgstr "B 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_C
#: po/keystr.h:1273
msgid "Column C:"
msgstr "C 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_D
#: po/keystr.h:1275
msgid "Column D:"
msgstr "D 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_E
#: po/keystr.h:1277
msgid "Column E:"
msgstr "E 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_F
#: po/keystr.h:1279
msgid "Column F:"
msgstr "F 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_G
#: po/keystr.h:1281
msgid "Column G:"
msgstr "G 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_H
#: po/keystr.h:1283
msgid "Column H:"
msgstr "H 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_I
#: po/keystr.h:1285
msgid "Column I:"
msgstr "I 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_J
#: po/keystr.h:1287
msgid "Column J:"
msgstr "J 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_K
#: po/keystr.h:1289
msgid "Column K:"
msgstr "K 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_L
#: po/keystr.h:1291
msgid "Column L:"
msgstr "L 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_M
#: po/keystr.h:1293
msgid "Column M:"
msgstr "M 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_N
#: po/keystr.h:1295
msgid "Column N:"
msgstr "N 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_O
#: po/keystr.h:1297
msgid "Column O:"
msgstr "O 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_P
#: po/keystr.h:1299
msgid "Column P:"
msgstr "P 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_Q
#: po/keystr.h:1301
msgid "Column Q:"
msgstr "Q 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_R
#: po/keystr.h:1303
msgid "Column R:"
msgstr "R 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_S
#: po/keystr.h:1305
msgid "Column S:"
msgstr "S 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_T
#: po/keystr.h:1307
msgid "Column T:"
msgstr "T 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_U
#: po/keystr.h:1309
msgid "Column U:"
msgstr "U 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_V
#: po/keystr.h:1311
msgid "Column V:"
msgstr "V 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_W
#: po/keystr.h:1313
msgid "Column W:"
msgstr "W 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_X
#: po/keystr.h:1315
msgid "Column X:"
msgstr "X 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_a
#: po/keystr.h:1317
msgid "Column a:"
msgstr "a 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_b
#: po/keystr.h:1319
msgid "Column b:"
msgstr "b 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_c
#: po/keystr.h:1321
msgid "Column c:"
msgstr "c 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_d
#: po/keystr.h:1323
msgid "Column d:"
msgstr "d 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_e
#: po/keystr.h:1325
msgid "Column e:"
msgstr "e 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_f
#: po/keystr.h:1327
msgid "Column f:"
msgstr "f 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_g
#: po/keystr.h:1329
msgid "Column g:"
msgstr "g 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_h
#: po/keystr.h:1331
msgid "Column h:"
msgstr "h 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_i
#: po/keystr.h:1333
msgid "Column i:"
msgstr "i 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_j
#: po/keystr.h:1335
msgid "Column j:"
msgstr "j 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_k
#: po/keystr.h:1337
msgid "Column k:"
msgstr "k 欄:"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_CHK_INKALERT_ENABLE
#: po/keystr.h:1359
msgid "Display low ink warning"
msgstr "顯示低墨水警示"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_2_IDC_STT_PHA_TEXT
#: po/keystr.h:1363
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns G to L."
msgstr "檢查列印圖案，並在 G 至 L 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_H_O
#: po/keystr.h:1367
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns H to O."
msgstr "檢查列印圖案，並在 H 至 O 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_M_R
#: po/keystr.h:1371
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns M to R."
msgstr "檢查列印圖案，並在 M 至 R 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_P_V
#: po/keystr.h:1375
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns P to V."
msgstr "檢查列印圖案，並在 P 至 V 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_O_V
#: po/keystr.h:1379
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in the fields \n"
"for columns O to V."
msgstr "檢查列印圖案，並在 O 至 V 欄區域內輸入具有最少明顯水平條帶數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_3_IDC_STT_PHA_TEXT
#: po/keystr.h:1383
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the most \n"
"even pattern for columns M and N."
msgstr "檢查列印圖案，並在 M 與 N 欄區域內輸入具有最平滑圖案的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_a_j
#: po/keystr.h:1386
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the pattern \n"
"with the least noticeable horizontal stripes in the fields for columns a to "
"j."
msgstr "檢查列印圖案，並在 a 至 j 欄區域內輸入具有最少明顯水平條帶數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_a_k
#: po/keystr.h:1389
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the pattern \n"
"with the least noticeable horizontal stripes in the fields for columns a to "
"k."
msgstr "檢查列印圖案，並在 a 至 k 欄區域內輸入具有最少明顯水平條帶數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_H_Q
#: po/keystr.h:1392
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the pattern \n"
"with the least noticeable streaks in the fields for columns H to Q."
msgstr "檢查列印圖案，並在 H 至 Q 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_2_IDC_STT_PHA_TEXT
#: po/keystr.h:1395
msgid ""
"Examine the printed patterns, and fill in the fields for columns \n"
"L and M with the number of the pattern that is smoothest and \n"
"has no stripes in the areas indicated by arrows."
msgstr ""
"檢查列印圖案，並用最平滑且箭號所指區域沒有條帶的圖案的號碼填充 L 與 M 欄區\n"
"域。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC5_W_X
#: po/keystr.h:1399
msgid ""
"Examine the printed patterns, and fill in the fields for columns W \n"
"and X with the number of the pattern that is smoothest and has \n"
"no stripes in the areas indicated by arrows."
msgstr ""
"檢查列印圖案，並用最平滑且箭號所指區域沒有條帶的圖案的號碼填充 W 與 X 欄區\n"
"域。"

#. LUM_IDD_BITMAPMESSAGE_IDOK
#: po/keystr.h:1403
msgid "Execute"
msgstr "執行"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_F
#: po/keystr.h:1405
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to F."
msgstr ""
"執行列印頭校準。檢查列印圖案，並在 A 至 F 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量\n"
"的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_G
#: po/keystr.h:1409
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to G."
msgstr ""
"執行列印頭校準。檢查列印圖案，並在 A 至 G 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量\n"
"的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_K
#: po/keystr.h:1413
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to K."
msgstr ""
"執行列印頭校準。檢查列印圖案，並在 A 至 K 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量\n"
"的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_L
#: po/keystr.h:1417
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to L."
msgstr ""
"執行列印頭校準。檢查列印圖案，並在 A 至 L 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量\n"
"的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_N
#: po/keystr.h:1421
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to N."
msgstr ""
"執行列印頭校準。檢查列印圖案，並在 A 至 N 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量\n"
"的圖案號碼。"

#. LUM_IDD_PATTERNCHECK_EX_IDOK
#: po/keystr.h:1425
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#. LUM_IDD_PHA_I850_1_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1443
msgid "Horizontal Alignment (-3 to +7)"
msgstr "水平校準 (-3 至 +7)"

#. LUM_IDS_SELECTCHD_TITLE
#: po/keystr.h:1449
msgid "Ink Cartridge:"
msgstr "墨盒:"

#. LUM_IDD_CUSTOM_IDC_STT_INKDRY
#: po/keystr.h:1453 po/keystr.h:1635
msgid "Ink Drying Wait Time:"
msgstr "墨水晾乾等待時間:"

#. LUM_IDD_CUSTOM_IDC_STT_INKDRY_DRYNESS
#: po/keystr.h:1459 po/keystr.h:1639
msgid "Long"
msgstr "長"

#. LUM_IDD_PATTERNCHECK_EX
#: po/keystr.h:1501
msgid "Pattern Check"
msgstr "圖案檢查"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PAUSEPAGE
#: po/keystr.h:1503
msgid "Pause Page"
msgstr "暫停頁"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PAUSESCAN
#: po/keystr.h:1505
msgid "Pause Scan"
msgstr "暫停掃描"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PAPERGAP
#: po/keystr.h:1509 po/keystr.h:1631
msgid "Prevent paper abrasion"
msgstr "防止紙張磨損"

#. LUM_IDD_PHA_START_IDC_BTN_CHKPHA
#: po/keystr.h:1511
msgid "Print Alignment Value"
msgstr "列印校準值"

#. LUM_IDD_PATTERNCHECK_START_IDOK
#: po/keystr.h:1513
msgid "Print Check Pattern"
msgstr "列印檢查圖案"

#. LUM_IDD_CLEAN
#: po/keystr.h:1517
msgid "Print Head Cleaning"
msgstr "列印頭清潔"

#. LUM_IDD_SILENTMODE
#: po/keystr.h:1527
msgid "Quiet Mode"
msgstr "靜音模式"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_STT_INKALERT_1
#: po/keystr.h:1529
msgid "Read your printer manual for details about low ink warnings."
msgstr "關於低墨水警示的詳細資訊，請先詳讀您的使用手冊。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_CARTRIDGE_TOPIC
#: po/keystr.h:1537
msgid "Select the ink cartridge for printing."
msgstr "選擇列印的墨盒。"

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_STT_INKCOUNT_1
#: po/keystr.h:1539
msgid "Select the newly replaced ink tank and click the Execute button.\n"
msgstr "請選擇新換的墨水盒然後按一下 [執行] 按鈕。\n"

#. LUM_IDD_GENERAL_RAD_2_IDOK
#: po/keystr.h:1541 po/keystr.h:1651
msgid "Send"
msgstr ""

#. LUM_IDD_CUSTOM_IDC_STT_INKDRY_SPEEDY
#: po/keystr.h:1543 po/keystr.h:1637
msgid "Short"
msgstr "短"

#. LUM_IDD_PHA_START
#: po/keystr.h:1551
msgid "Start Print Head Alignment"
msgstr "開始列印頭校準"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_TOPIC
#: po/keystr.h:1553
msgid ""
"Starting bottom plate cleaning to prevent paper smudges during printing.\n"
"\n"
"This operation requires one sheet of A4 or letter size, plain paper. Follow "
"these directions to execute bottom plate cleaning."
msgstr ""
"開始底板清潔，以防止列印過程中紙張污損。\n"
"\n"
"該操作需要一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。 遵照這些指示來執行底板\n"
"清潔。"

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_STT_INKCOUNT_2
#: po/keystr.h:1557
msgid ""
"The counter corresponding to the replaced ink tank will indicate \n"
"the tank is full. This operation ensures proper display of a low \n"
"ink warning."
msgstr "計數器將顯示新換的墨水盒為全滿狀態。這個操作確保低墨水警示能夠正確顯示。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_OK
#: po/keystr.h:1563
msgid ""
"The print head nozzles are not clogged.\n"
"If the printed pattern resembles this pattern, you can \n"
"use the printer immediately.\n"
"Click Exit."
msgstr ""
"列印頭噴嘴未被堵塞。\n"
"如果列印圖案類似此圖案，可以立即使用此印\n"
"表機。\n"
"按一下 [結束]。"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_STT_INKALERT_2
#: po/keystr.h:1568
msgid ""
"To ensure proper display of a low ink warning, the following operation is \n"
"required:\n"
msgstr "為了確保低墨水警示能正確地顯示，請執行下列操作:\n"

#. LUM_IDD_SILENTMODE_EX_IDC_CHK_QUIET
#: po/keystr.h:1573
msgid "Use quiet mode"
msgstr "使用靜音模式"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER2_OFFONLY_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF_AC
#: po/keystr.h:1575
msgid "Using AC Adapter:"
msgstr "使用 AC 轉接器:"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER2_OFFONLY_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF_BATTERY
#: po/keystr.h:1577
msgid "Using Battery:"
msgstr "使用電池:"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_STT_INKALERT_3
#: po/keystr.h:1583
msgid ""
"When you have replaced an ink tank with a new one, always click \n"
"the Ink Counter Reset button on the Maintenance tab of the printer driver \n"
"and select the new ink tank."
msgstr ""
"每當您更換新墨水盒時，請按一下印表機驅動程式 [維護] 標籤中的 [墨水計數器重\n"
"置] 按鈕並選擇新的墨水盒。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_TOPIC
#: po/keystr.h:1587
msgid ""
"Which of the following patterns does the printed pattern most closely "
"resemble?"
msgstr "列印圖案最接近下面哪個圖案？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_K_P_55
#: po/keystr.h:1601
msgid "Adjustment in Columns K to P (-5 to +5)"
msgstr "調整 K 至 P 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_F_33
#: po/keystr.h:1603
msgid "Adjustment in Column F (-3 to +3)"
msgstr "調整 F 欄 (-3 至 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_33
#: po/keystr.h:1605
msgid "Adjustment in Column G (-3 to +3)"
msgstr "調整 G 欄 (-3 至 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_Q_44
#: po/keystr.h:1607
msgid "Adjustment in Column Q (-4 to +4)"
msgstr "調整 Q 欄 (-4 至 +4)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_R_U_22
#: po/keystr.h:1609
msgid "Adjustment in Columns R to U (-2 to +2)"
msgstr "調整 R 至 U 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_V_Y_22
#: po/keystr.h:1611
msgid "Adjustment in Columns V to Y (-2 to +2)"
msgstr "調整 V 至 Y 欄(-2 至 +2)"

#. LUM_IDD_PHA_GUIDE_IDCANCEL
#: po/keystr.h:1613
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_Y
#: po/keystr.h:1615
msgid "Column Y:"
msgstr "Y 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_Q_Y
#: po/keystr.h:1617
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in \n"
"the fields for columns Q to Y."
msgstr "檢查列印圖案，並在 Q 至 Y 欄區域內輸入具有最少明顯水平條帶數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_K_P
#: po/keystr.h:1621
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable streaks in the fields for \n"
"columns K to P."
msgstr "檢查列印圖案，並在 K 至 P 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_J
#: po/keystr.h:1625
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to J."
msgstr ""
"執行列印頭校準。檢查列印圖案，並在 A 至 J 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量\n"
"的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_E5
#: po/keystr.h:1653
msgid "Color   C, M, Y, BK, GY"
msgstr "彩色   C, M, Y, BK, GY"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A3_07
#: po/keystr.h:1655
msgid ""
"1. Remove the paper from the rear tray.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half vertically, then unfold the "
"paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the paper in landscape "
"orientation into the rear tray.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 從後端托盤移除紙張。\n"
"2. 將 A4 或 Letter 大小的一般紙張垂直對摺，然後展開該紙張。\n"
"3. 保持摺痕隆起部分朝下，將紙張以水平方向裝入後端托盤中。\n"
"4. 按一下 [執行]。"

#. LUM_IDS_AUTOPOWER_120MINUTES
#: po/keystr.h:1660
msgid "120 minutes"
msgstr "120 分鐘"

#. LUM_IDS_AUTOPOWER_240MINUTES
#: po/keystr.h:1662
msgid "240 minutes"
msgstr "240 分鐘"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_11_PAPERSRC
#: po/keystr.h:1664
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size plain paper, and click Align Print "
"Head.\n"
"\n"
"If the results of automatic print head alignment are not satisfactory, "
"perform manual print head alignment to precisely align the print head.\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始自動列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，裝入一張 A4 或 \n"
"Letter 大小的一般紙張並按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"如果自動列印頭校準的結果不令人滿意，請執行手動列印頭校準以精確校準列印頭。\n"
"要執行手動列印頭校準，請按一下 [取消]。\n"
"接著，按一下印表機驅動程式 [維護] 標籤上的 [自訂設定]，勾選 [手動校準列\n"
"印頭] 並按一下 [確定]。然後重試。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PREVENTPAPERJAM
#: po/keystr.h:1675
msgid "Prevent paper jam"
msgstr "防止夾紙"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR7
#: po/keystr.h:1677
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray, then open the front cover and extend "
"the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers 30 times. This will take about "
"a minute and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清潔送紙滾軸。\n"
"\n"
"首先從後端托盤移除紙張，然後開啟前蓋並擴展出紙托盤。\n"
"按一下 [確定] 將會使送紙滾軸動作 30 次。該操作將需要大約一分半鐘。\n"
"\n"
"想開始送紙滾軸清潔嗎？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_H_P
#: po/keystr.h:1684
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable streaks in the fields for columns H to "
"P."
msgstr "檢查列印圖案，並在 H 至 P 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_M_P_55
#: po/keystr.h:1687
msgid "Adjustment in Columns M to P (-5 to +5)"
msgstr "調整 M 至 P 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_a_i
#: po/keystr.h:1689
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in the fields for "
"columns a to i."
msgstr "檢查列印圖案，並在 a 至 i 欄區域內輸入具有最少明顯水平條帶數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_f_i_22
#: po/keystr.h:1692
msgid "Adjustment in Columns f to i (-2 to +2)"
msgstr "調整 f 至 i 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PREVENTPAPERGAP_MSG
#: po/keystr.h:1694
msgid ""
"Set Prevent paper jam only when A3 size plain paper jams frequently near the "
"paper output slot.\n"
"\n"
"This setting increases the printing time for A3 size plain paper.\n"
"Also, the print quality may deteriorate."
msgstr ""
"僅當 A3 大小的一般紙張經常在出紙槽附近夾紙時，請設定 [防止夾紙]。\n"
"\n"
"該設定增加 A3 大小的一般紙張的列印時間。\n"
"同時，列印品質可能降低。"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_RAD_QUIETSETTINGS_DISABLE
#: po/keystr.h:1703
msgid "Do not use quiet mode"
msgstr "不使用靜音模式"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_RAD_QUIETSETTINGS_ENABLE
#: po/keystr.h:1705
msgid "Always use quiet mode"
msgstr "總是使用靜音模式"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_RAD_QUIETSETTINGS_HOURS
#: po/keystr.h:1707
msgid "Use quiet mode during specified hours"
msgstr "在指定時間內使用靜音模式"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_STT_QUIETSETTINGS_FROM
#: po/keystr.h:1709
msgid "Start time:"
msgstr "開始時間:"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_STT_QUIETSETTINGS_TO
#: po/keystr.h:1711
msgid "End time:"
msgstr "結束時間:"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_STT_QUIETSETTING_WARN
#: po/keystr.h:1713
msgid ""
"When the hours are specified, quiet mode is not applied to operations \n"
"(copy, direct print, etc.) performed directly from the printer."
msgstr "當指定時間時，靜音模式無法套用至從印表機直接執行的操作(影印、直接列印等)。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_WRITESETTING_ATPOFF_NW
#: po/keystr.h:1718
msgid ""
"Apply the setting to printer?\n"
"If the printer is connected to a network, it will not turn off \n"
"automatically even if Auto Power Off is set."
msgstr ""
"將設定套用至印表機嗎？\n"
"如果印表機已連接至網路，即使設定 [自動電源關閉]，印表機也不會自動關閉。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_FRONT7
#: po/keystr.h:1722
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the front tray, then open the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about two "
"minutes to complete.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清潔送紙滾軸。\n"
"\n"
"首先從前端托盤移除紙張，然後開啟出紙托盤。\n"
"按一下 [確定] 將會使送紙滾軸動作。完成該操作將需要大約兩分鐘。\n"
"\n"
"想開始送紙滾軸清潔嗎？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_FRONT7
#: po/keystr.h:1729
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the front tray.\n"
"After confirming that the paper output tray is open, clicking OK will eject "
"paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"確認印表機操作噪音已經停止，然後在前端托盤中裝入三張一般紙張。\n"
"在確認出紙托盤已開啟後，按一下 [確定] 將會彈出紙張並且完成送紙滾軸清潔。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4_FRONT
#: po/keystr.h:1732
msgid ""
"1. Remove the paper from the front tray.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half, then unfold the paper.\n"
"3. Fold one side of the paper in another half, aligning the edge with the "
"center crease, then unfold the paper.\n"
"4. With the ridges of the creases facing up, load the paper into the front "
"tray, \n"
"so that the edge of the half with no crease faces away from you.\n"
"5. Open the paper output tray and click Execute."
msgstr ""
"1. 從前端托盤中移除紙張。\n"
"2. 將 A4 或 Letter 大小的一般紙張對摺，然後展開該紙張。\n"
"3. 將紙張的一側邊緣與中央摺痕對齊進行對折，然後展開該紙張。\n"
"4. 保持摺痕隆起部分朝下，將紙張裝入前端托盤並使無摺痕的半側邊緣遠離您。\n"
"5. 開啟出紙托盤並按一下 [執行]。"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PREVENTWFEED
#: po/keystr.h:1739
msgid "Prevent paper double-feed"
msgstr "防止重複送紙"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PREVENTWFEED_MSG
#: po/keystr.h:1741
msgid ""
"Set Prevent paper double-feed only when double-feeding of plain paper "
"occurs.\n"
"\n"
"Using this function decreases the print speed but reduces the occurrence of "
"double-feeding."
msgstr ""
"僅在一般紙張出現重複送紙時設定 [防止重複送紙]。\n"
"\n"
"使用該功能會降低列印速度，但可減少重複送紙的發生幾率。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_PAPERSRC_11
#: po/keystr.h:1745
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 \n"
"or letter size plain paper, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，裝入一張 A4 或 Letter 大小\n"
"的一般紙張，並按一下 [列印檢查圖案]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_PAPERSRC_11
#: po/keystr.h:1750
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper. The printer will "
"print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並裝入三張 A4 或\n"
" Letter 大小的一般紙張。印表機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_MessTitlePaperLoadGuide
#: po/keystr.h:1761
msgid "Check how to load paper."
msgstr "檢查如何載入紙張。"

#. LUM_MessContentsPaperLoadGuide
#: po/keystr.h:1763
msgid ""
"Fit the paper into the front tray so that the printing side faces down.\n"
"Insert the paper completely to the end of the front tray.\n"
"\n"
"Click [OK] to start printing."
msgstr ""
"將紙張放入前端托盤以使列印面朝下。\n"
"使紙張完全插入前端托盤的末端。\n"
"\n"
"按一下 [確定] 開始列印。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_K_55
#: po/keystr.h:1768
msgid "Adjustment in Columns G to K (-5 to +5)"
msgstr "調整 G 至 K 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_L_Q
#: po/keystr.h:1770
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable streaks in the fields for \n"
"columns L to Q."
msgstr "檢查列印圖案，並在 L 至 Q 欄區域內輸入具有最少明顯條紋數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_R_Z
#: po/keystr.h:1774
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in the fields for \n"
"columns R to Z."
msgstr "檢查列印圖案，並在 R 至 Z 欄區域內輸入具有最少明顯水平條帶數量的圖案號碼。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_R_44
#: po/keystr.h:1778
msgid "Adjustment in Column R (-4 to +4)"
msgstr "調整 R 欄 (-4 至 +4)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_S_V_22
#: po/keystr.h:1780
msgid "Adjustment in Columns S to V (-2 to +2)"
msgstr "調整 S 至 V 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_W_Z_22
#: po/keystr.h:1782
msgid "Adjustment in Columns W to Z (-2 to +2)"
msgstr "調整 W 至 Z 欄 (-2 至 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_L_Q_55
#: po/keystr.h:1784
msgid "Adjustment in Columns L to Q (-5 to +5)"
msgstr "調整 L 至 Q 欄 (-5 至 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_Z
#: po/keystr.h:1786
msgid "Column Z:"
msgstr "Z 欄:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_MSI_COLLECTING
#: po/keystr.h:1788
msgid ""
"Collecting printer status about maintenance.\n"
"Please wait."
msgstr ""
"正在收集關於維護的印表機狀態資訊。\n"
"請稍候。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_MSI_NOTAVAILABLE
#: po/keystr.h:1791
msgid ""
"This printer status about maintenance cannot be collected.\n"
"The displayed information may be different from the current settings."
msgstr ""
"無法收集關於維護的印表機狀態資訊。\n"
"顯示的資訊可能不同於目前設定。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_FRONTTRAY
#: po/keystr.h:1794
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the front tray, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"列印圖案，以檢查列印頭噴嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，在前端托盤中裝入一張 A4 或 Let\n"
"ter 大小的一般紙張，並按一下 [列印檢查圖案]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_FRONT_11
#: po/keystr.h:1799
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the front tray and "
"click OK."
msgstr ""
"在前端托盤中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張，並按一下 [確定]\n"
"。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_PAPERSRC_11
#: po/keystr.h:1801
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load one "
"sheet of A4 or letter size, plain paper.\n"
"\n"
"Clicking OK will print the current setting."
msgstr ""
"備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並裝入一張 A4 或 Letter 大\n"
"小的一般紙張。\n"
"\n"
"按一下 [確定] 將列印當前設定。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_CASSETTE_11
#: po/keystr.h:1805
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the cassette and click "
"OK. "
msgstr "在紙匣中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張，並按一下 [確定]。 "

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_REAR_11
#: po/keystr.h:1807
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the rear tray and "
"click OK. "
msgstr ""
"在後端托盤中裝入一張 A4 或 Letter 大小的一般紙張，並按一下 [確定]\n"
"。 "

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_FRONTTRAY
#: po/keystr.h:1809
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the front tray. "
"The printer will print an \n"
"alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，並在前端托盤中裝入三\n"
"張 A4 或 Letter 大小的一般紙張。 印表機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_CASSETTE
#: po/keystr.h:1819
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the cassette. "
"The printer will print an \n"
"alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"開始列印頭校準。\n"
"\n"
"由於校準需要列印，備妥印表機(連接電纜線並開啟印表機電源)，在紙匣中裝入三張 A\n"
"4 或 Letter 大小的一般紙張。印表機將列印校準圖案。\n"
"\n"
"要校準列印頭位置，按一下 [對齊列印頭]。\n"
"\n"
"要列印並檢查當前設定，按一下 [列印校準值]。"

#. LUM_SPACE_01
#: po/keystr.h:1829
msgid " "
msgstr " "

